[{"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/7076/531/700/01/7076531700_6_1_16.jpg?t=1680101885078&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Kahverengi oval g\u00fcne\u015f g\u00f6zl\u00fc\u011f\u00fc", "price": "1.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/7076/531/700/7076531700_1_1_16.jpg?t=1677571253668&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Kahverengi oval g\u00fcne\u015f g\u00f6zl\u00fc\u011f\u00fc", "price": "1.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/7079/532/505/04/7079532505_13_9_16.jpg?t=1675337649841&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Haki epoksi g\u00fcne\u015f g\u00f6zl\u00fc\u011f\u00fc", "price": "1.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/7079/532/505/7079532505_1_1_16.jpg?t=1674058876881&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Haki epoksi g\u00fcne\u015f g\u00f6zl\u00fc\u011f\u00fc", "price": "1.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/7072/531/700/7072531700_1_1_16.jpg?t=1677571271466&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Kaplumba\u011fa desenli D \u00e7er\u00e7eveli g\u00fcne\u015f g\u00f6zl\u00fc\u011f\u00fc", "price": "1.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/7071/531/500/7071531500_1_1_16.jpg?t=1677571289186&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Ye\u015fil D \u00e7er\u00e7eveli g\u00fcne\u015f g\u00f6zl\u00fc\u011f\u00fc", "price": "1.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/7094/530/800/13/7094530800_6_1_16.jpg?t=1675337590732&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Oval g\u00fcne\u015f g\u00f6zl\u00fc\u011f\u00fc", "price": "1.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/7094/530/800/7094530800_1_1_16.jpg?t=1669202270475&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Oval g\u00fcne\u015f g\u00f6zl\u00fc\u011f\u00fc", "price": "1.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/7096/530/302/7096530302_1_1_16.jpg?t=1669202365969&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Metal \u00e7er\u00e7eveli g\u00fcne\u015f g\u00f6zl\u00fc\u011f\u00fc", "price": "1.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/7094/531/122/7094531122_1_1_16.jpg?t=1669202344984&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Oval bordo g\u00fcne\u015f g\u00f6zl\u00fc\u011f\u00fc", "price": "1.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/7078/532/800/7078532800_1_1_16.jpg?t=1674204863031&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Kaplumba\u011fa desenli siyah oversize g\u00fcne\u015f g\u00f6zl\u00fc\u011f\u00fc", "price": "1.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6135/670/800/01/6135670800_6_1_16.jpg?t=1669033567227&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "\u00c7ift tokal\u0131 deri kemer", "price": "899,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6137/670/711/6137670711_1_1_16.jpg?t=1676544260538&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "\u00c7ift tokal\u0131 deri kemer", "price": "699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6135/670/800/6135670800_1_1_16.jpg?t=1667894496258&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "\u00c7ift tokal\u0131 deri kemer", "price": "899,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6135/670/702/6135670702_1_1_16.jpg?t=1671702078211&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "\u00c7ift tokal\u0131 deri kemer", "price": "899,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6122/690/800/6122690800_1_1_16.jpg?t=1669712060770&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Astarl\u0131 tokal\u0131 deri kemer", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6143/670/800/6143670800_1_1_16.jpg?t=1677585768360&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "\u00d6rg\u00fc deri kemer", "price": "899,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6142/690/702/6142690702_1_1_16.jpg?t=1677847461324&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Uzun deri kemer", "price": "899,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6142/690/800/6142690800_1_1_16.jpg?t=1678704193970&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Uzun deri kemer", "price": "899,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6140/691/800/6140691800_1_1_16.jpg?t=1680615914951&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Dikd\u00f6rtgen tokal\u0131 deri kemer", "price": "699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6141/691/800/6141691800_1_1_16.jpg?t=1680616220576&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Dikd\u00f6rtgen tokal\u0131 deri kemer", "price": "899,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6142/691/800/6142691800_1_1_16.jpg?t=1680615926340&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Dikd\u00f6rtgen tokal\u0131 geni\u015f deri kemer", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6144/689/606/6144689606_1_1_16.jpg?t=1668093416832&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "\u00c7ift delikli deri kemer", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6144/689/500/6144689500_1_1_16.jpg?t=1667910193334&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "\u00c7ift delikli deri kemer", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6156/690/800/6156690800_1_1_16.jpg?t=1673342454983&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Leather belt with square buckle", "price": "899,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6155/690/800/6155690800_1_1_16.jpg?t=1673342440145&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Kare tokal\u0131 geni\u015f deri kemer", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6138/690/800/6138690800_1_1_16.jpg?t=1677585745809&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Dikd\u00f6rtgen tokal\u0131 ince deri kemer", "price": "699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6139/680/800/6139680800_1_1_16.jpg?t=1677585756853&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Dikey tokal\u0131 deri kemer", "price": "899,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6141/690/800/6141690800_1_1_16.jpg?t=1677660062655&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Dore tokal\u0131 deri kemer", "price": "699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6133/690/800/6133690800_1_1_16.jpg?t=1669202408877&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "\u00c7ift halkal\u0131 ve kare tokal\u0131 deri kemer", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6111/690/800/6111690800_1_1_16.jpg?t=1669712075651&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "\u0130nce halkal\u0131 deri kemer", "price": "699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6146/690/800/6146690800_1_1_16.jpg?t=1661758652917&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Dore tokal\u0131 deri kemer", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6154/695/800/6154695800_1_1_16.jpg?t=1661157855666&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "\u00dc\u00e7 halkal\u0131 deri kemer", "price": "899,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6159/696/800/6159696800_1_1_16.jpg?t=1666081658866&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Dokulu tokal\u0131 deri kemer", "price": "1.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6100/650/805/6100650805_2_6_16.jpg?t=1675941848160&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Leather sash belt with gold buckle", "price": "2.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6100/650/800/6100650800_2_5_16.jpg?t=1675941848094&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Leather sash belt with gold buckle", "price": "2.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4600/650/813/4600650813_2_5_16.jpg?t=1679502427433&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "D\u00fc\u011f\u00fcm detayl\u0131 zincir kemer", "price": "2.099,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6339/669/323/6339669323_1_1_16.jpg?t=1677665326673&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "%100 keten d\u00fcz \u015fal", "price": "899,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6339/669/713/6339669713_1_1_16.jpg?t=1678203846438&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "%100 keten d\u00fcz \u015fal", "price": "899,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6336/666/500/6336666500_1_1_16.jpg?t=1678877008791&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Pamuklu keten kar\u0131\u015f\u0131ml\u0131 \u015fal", "price": "699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6339/669/600/6339669600_1_1_16.jpg?t=1678203846380&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "%100 keten d\u00fcz \u015fal", "price": "899,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6336/665/800/02/6336665800_2_5_16.jpg?t=1680247506825&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Pamuklu keten kar\u0131\u015f\u0131ml\u0131 \u015fal", "price": "699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6336/665/712/6336665712_1_1_16.jpg?t=1675351918445&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Pamuklu keten kar\u0131\u015f\u0131ml\u0131 \u015fal", "price": "699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6336/665/800/6336665800_1_1_16.jpg?t=1678877008576&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Pamuklu keten kar\u0131\u015f\u0131ml\u0131 \u015fal", "price": "699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6336/665/607/6336665607_1_1_16.jpg?t=1678877008517&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Pamuklu keten kar\u0131\u015f\u0131ml\u0131 \u015fal", "price": "699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6336/665/615/6336665615_1_1_16.jpg?t=1675351918366&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Pamuklu keten kar\u0131\u015f\u0131ml\u0131 \u015fal", "price": "699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6336/666/500/01/6336666500_6_1_16.jpg?t=1680247509430&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Pamuklu keten kar\u0131\u015f\u0131ml\u0131 \u015fal", "price": "699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6336/666/505/6336666505_1_1_16.jpg?t=1678877008843&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Pamuklu keten kar\u0131\u015f\u0131ml\u0131 \u015fal", "price": "699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6336/666/151/6336666151_1_1_16.jpg?t=1678877008733&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Pamuklu keten kar\u0131\u015f\u0131ml\u0131 \u015fal", "price": "699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6334/662/712/6334662712_1_1_16.jpg?t=1672829721149&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Keten ve y\u00fcn kar\u0131\u015f\u0131m\u0131 atk\u0131", "price": "899,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6334/662/700/6334662700_1_1_16.jpg?t=1672829721031&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Keten ve y\u00fcn kar\u0131\u015f\u0131m\u0131 atk\u0131", "price": "899,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6334/662/500/6334662500_1_1_16.jpg?t=1672829720946&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Keten ve y\u00fcn kar\u0131\u015f\u0131m\u0131 atk\u0131", "price": "899,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6351/791/802/6351791802_1_1_16.jpg?t=1662646310254&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "%100 ka\u015fmir atk\u0131", "price": "3.499,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6351/791/800/6351791800_1_1_16.jpg?t=1662646310184&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "%100 ka\u015fmir atk\u0131", "price": "3.499,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6302/613/712/6302613712_1_1_16.jpg?t=1670862779557&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "%100 pamuklu y\u00fcn atk\u0131", "price": "899,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6329/664/712/6329664712_1_1_16.jpg?t=1669202675996&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Dokulu %100 y\u00fcn atk\u0131", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6340/669/250/6340669250_1_1_16.jpg?t=1669201644267&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "\u00c7izgili ipek fular", "price": "699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6340/669/800/6340669800_1_1_16.jpg?t=1669202673400&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "\u00c7izgili ipek fular", "price": "699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6342/669/800/6342669800_1_1_16.jpg?t=1669743608752&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Benekli ipek \u015fal", "price": "699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6336/667/712/6336667712_1_1_16.jpg?t=1678203749878&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Karma desenli ipek \u015fal", "price": "899,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6302/613/712/01/6302613712_6_1_16.jpg?t=1667569024335&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "%100 pamuklu y\u00fcn atk\u0131", "price": "899,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6333/668/712/6333668712_2_4_16.jpg?t=1667895492907&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "P\u00fcsk\u00fcl detayl\u0131 batik atk\u0131", "price": "1.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6330/665/629/6330665629_2_4_16.jpg?t=1667895491690&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "P\u00fcsk\u00fcl detayl\u0131 batik atk\u0131", "price": "1.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6332/667/701/6332667701_2_4_16.jpg?t=1667895492659&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "P\u00fcsk\u00fcl detayl\u0131 batik atk\u0131", "price": "1.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6335/664/250/6335664250_1_1_16.jpg?t=1673274417883&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Baklava desenli ipek fular", "price": "899,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6335/664/800/6335664800_1_1_16.jpg?t=1673274418038&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Baklava desenli ipek fular", "price": "899,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6335/664/462/6335664462_1_1_16.jpg?t=1673274417960&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Baklava desenli ipek fular", "price": "899,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6335/665/462/6335665462_1_1_16.jpg?t=1669743605832&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Krepe ipek atk\u0131", "price": "699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6335/665/800/6335665800_1_1_16.jpg?t=1670583386550&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Krepe ipek atk\u0131", "price": "699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6334/664/400/6334664400_1_1_16.jpg?t=1674054968535&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Benekli desenli ipek kar\u0131\u015f\u0131ml\u0131 \u015fal", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6334/664/712/6334664712_1_1_16.jpg?t=1674054968592&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Benekli desenli ipek kar\u0131\u015f\u0131ml\u0131 \u015fal", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4613/652/505/4613652505_1_1_16.jpg?t=1673365010628&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Y\u00fcn kar\u0131\u015f\u0131ml\u0131 \u015fapka", "price": "599,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4613/652/205/4613652205_1_1_16.jpg?t=1673365010503&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Y\u00fcn kar\u0131\u015f\u0131ml\u0131 \u015fapka", "price": "599,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4613/652/401/4613652401_1_1_16.jpg?t=1673365010567&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Y\u00fcn kar\u0131\u015f\u0131ml\u0131 \u015fapka", "price": "599,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4613/669/607/4613669607_1_1_16.jpg?t=1669201556354&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Fitilli detayl\u0131 \u00f6rg\u00fc bere", "price": "699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4613/649/505/4613649505_1_1_16.jpg?t=1677571611524&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "D\u00fcz pamuklu \u015fapka", "price": "599,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4613/649/712/4613649712_1_1_16.jpg?t=1677571611597&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "D\u00fcz pamuklu \u015fapka", "price": "599,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4613/649/401/4613649401_1_1_16.jpg?t=1677571611464&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "D\u00fcz pamuklu \u015fapka", "price": "599,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4670/630/702/4670630702_1_1_16.jpg?t=1680104330870&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Deri detayl\u0131 el \u00e7antas\u0131", "price": "699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4670/630/746/4670630746_1_1_16.jpg?t=1680104330960&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Deri detayl\u0131 el \u00e7antas\u0131", "price": "699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4670/630/800/4670630800_1_1_16.jpg?t=1680104331074&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Deri detayl\u0131 el \u00e7antas\u0131", "price": "699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6928/640/746/6928640746_1_1_16.jpg?t=1680088889029&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Deri tutma sapl\u0131 rafya cep telefonu \u00e7antas\u0131", "price": "699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6928/640/800/6928640800_1_1_16.jpg?t=1680089184202&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Deri tutma sapl\u0131 rafya cep telefonu \u00e7antas\u0131", "price": "699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4663/630/800/4663630800_1_1_16.jpg?t=1674058911979&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Fermuarl\u0131 napa deri makyaj \u00e7antas\u0131", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4664/630/800/4664630800_1_1_16.jpg?t=1674058913227&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Fermuarl\u0131 napa deri makyaj \u00e7antas\u0131", "price": "1.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4661/630/800/4661630800_1_1_16.jpg?t=1669711720913&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Zincirli deri iPhone 13 Pro k\u0131l\u0131f\u0131", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4667/630/800/4667630800_1_1_16.jpg?t=1672822334571&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Zincirli deri iPhone 13 Pro Max k\u0131l\u0131f\u0131", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4912/773/800/02/4912773800_2_9_16.jpg?t=1678721292703&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "D\u00fcz kruvaze yaka mayo", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4911/773/800/4911773800_6_1_16.jpg?t=1678725592200&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "D\u00fcz V yaka mayo", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4911/773/251/4911773251_6_1_16.jpg?t=1678969333895&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "D\u00fcz V yaka mayo", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4909/773/800/4909773800_6_1_16.jpg?t=1678725596222&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Siyah halter yaka mayo", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4908/773/505/4908773505_6_1_16.jpg?t=1678725598726&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Kontrast asimetrik mayo", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4912/773/800/4912773800_6_1_16.jpg?t=1678725603263&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "D\u00fcz kruvaze yaka mayo", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4913/773/505/4913773505_6_1_16.jpg?t=1678725574622&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Kontrast kruvaze yaka mayo", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4911/773/251/05/4911773251_2_6_16.jpg?t=1678709065737&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "D\u00fcz V yaka mayo", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4913/773/716/4913773716_2_5_16.jpg?t=1678720345875&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Kontrast kruvaze yaka mayo", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4905/773/505/4905773505_6_1_16.jpg?t=1678725602181&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Ta\u015f detayl\u0131 dekolteli mayo", "price": "1.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4910/773/716/4910773716_6_1_16.jpg?t=1678725594486&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Dekolteli straplez mayo", "price": "1.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4911/773/800/02/4911773800_6_1_16.jpg?t=1678725592263&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "D\u00fcz V yaka mayo", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4911/773/800/04/4911773800_1_1_16.jpg?t=1678287236437&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "D\u00fcz V yaka mayo", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4911/773/251/07/4911773251_1_1_16.jpg?t=1678287236366&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "D\u00fcz V yaka mayo", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4912/773/800/04/4912773800_1_1_16.jpg?t=1678287017916&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "D\u00fcz kruvaze yaka mayo", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4905/773/505/02/4905773505_1_1_16.jpg?t=1678287042351&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Ta\u015f detayl\u0131 dekolteli mayo", "price": "1.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4903/773/251/4903773251_1_1_16.jpg?t=1678286943685&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Ta\u015f detayl\u0131 bikini \u00fcst\u00fc", "price": "899,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4904/773/251/4904773251_1_1_16.jpg?t=1678286956064&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Ta\u015f detayl\u0131 bikini alt\u0131", "price": "699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4908/773/505/04/4908773505_1_1_16.jpg?t=1678286980598&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Kontrast asimetrik mayo", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4913/773/505/02/4913773505_1_1_16.jpg?t=1678287184931&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Kontrast kruvaze yaka mayo", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4913/773/716/02/4913773716_1_1_16.jpg?t=1678287185003&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Kontrast kruvaze yaka mayo", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4910/773/716/03/4910773716_1_1_16.jpg?t=1678287005795&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Dekolteli straplez mayo", "price": "1.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4901/774/735/4901774735_1_1_16.jpg?t=1678286967879&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Simli straplez bikini \u00fcst\u00fc", "price": "699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4902/774/735/4902774735_1_1_16.jpg?t=1678287029919&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Simli bikini alt\u0131", "price": "699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4906/773/643/4906773643_1_1_16.jpg?t=1678287053863&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Kruvaze tasar\u0131ml\u0131 straplez bikini \u00fcst\u00fc", "price": "699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4907/773/643/4907773643_1_1_16.jpg?t=1678287066790&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Ayarlanabilir bikini alt\u0131", "price": "699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4909/773/800/02/4909773800_1_1_16.jpg?t=1678810258074&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Siyah halter yaka mayo", "price": "1.199,00 TL"}]