[{"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6026/571/250/02/6026571250_2_7_16.jpg?t=1680078028633&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=400&imformat=chrome", "title": "\u0130ki d\u00fc\u011fmeli %100 keten klasik blazer", "price": "2.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6026/571/250/6026571250_2_9_16.jpg?t=1680083287185&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=400&imformat=chrome", "title": "\u0130ki d\u00fc\u011fmeli %100 keten klasik blazer", "price": "2.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6001/522/528/6001522528_2_11_16.jpg?t=1680083285789&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=400&imformat=chrome", "title": "Rustik keten kruvaze klasik blazer", "price": "3.499,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6032/574/800/03/6032574800_2_7_16.jpg?t=1681203909593&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=400&imformat=chrome", "title": "V\u00fccuda oturan siyah d\u00fc\u011fmeli yelek", "price": "2.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6032/574/800/6032574800_1_1_16.jpg?t=1679055567020&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=400&imformat=chrome", "title": "V\u00fccuda oturan siyah d\u00fc\u011fmeli yelek", "price": "2.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6019/565/800/6019565800_1_1_16.jpg?t=1676024450704&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=400&imformat=chrome", "title": "Kemerli siyah yelek", "price": "2.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6046/555/741/01/6046555741_2_5_16.jpg?t=1678818226962&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=400&imformat=chrome", "title": "Kruvaze keten klasik blazer - Limited Edition", "price": "4.499,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6045/555/800/6045555800_2_6_16.jpg?t=1678807860963&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=400&imformat=chrome", "title": "Siyah klasik blazer - Limited Edition", "price": "4.499,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6047/555/800/01/6047555800_2_7_16.jpg?t=1678817904431&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=400&imformat=chrome", "title": "Keten kimono klasik blazer - Limited Edition", "price": "4.499,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6045/555/800/02/6045555800_2_5_16.jpg?t=1678807860963&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=400&imformat=chrome", "title": "Siyah klasik blazer - Limited Edition", "price": "4.499,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6047/555/800/02/6047555800_2_6_16.jpg?t=1678817904431&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=400&imformat=chrome", "title": "Keten kimono klasik blazer - Limited Edition", "price": "4.499,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6048/591/401/6048591401_2_5_16.jpg?t=1678361057597&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=400&imformat=chrome", "title": "Pamuk ve keten kar\u0131\u015f\u0131ml\u0131 kruvaze blazer", "price": "2.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6030/630/401/6030630401_2_5_16.jpg?t=1678870617635&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=400&imformat=chrome", "title": "Keten d\u00fc\u011fmeli ve diki\u015fli blazer", "price": "3.499,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6041/630/401/6041630401_2_5_16.jpg?t=1678870627033&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=400&imformat=chrome", "title": "Diki\u015fli k\u0131sa keten klasik yelek", "price": "1.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6051/594/401/6051594401_2_6_16.jpg?t=1677671049473&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=400&imformat=chrome", "title": "Kontrast d\u00fc\u011fmeli crop ceket", "price": "2.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6051/594/401/01/6051594401_1_1_16.jpg?t=1677662696671&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=400&imformat=chrome", "title": "Kontrast d\u00fc\u011fmeli crop ceket", "price": "2.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6051/594/800/6051594800_1_1_16.jpg?t=1678371019709&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=400&imformat=chrome", "title": "Kontrast d\u00fc\u011fmeli crop ceket", "price": "2.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6051/594/712/6051594712_2_5_16.jpg?t=1679306294978&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=400&imformat=chrome", "title": "Kontrast d\u00fc\u011fmeli crop ceket", "price": "2.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6020/566/401/6020566401_2_9_16.jpg?t=1674825000215&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=400&imformat=chrome", "title": "Dekoratif kruvaze tasar\u0131ml\u0131 ince \u00e7izgili klasik blazer", "price": "2.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6020/566/401/01/6020566401_2_5_16.jpg?t=1674825000215&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=400&imformat=chrome", "title": "Dekoratif kruvaze tasar\u0131ml\u0131 ince \u00e7izgili klasik blazer", "price": "2.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6022/568/153/6022568153_2_6_16.jpg?t=1674810961822&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=400&imformat=chrome", "title": "Kontrast d\u00fc\u011fmeli kruvaze blazer", "price": "3.699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6012/512/800/6012512800_2_6_16.jpg?t=1674810923973&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=400&imformat=chrome", "title": "\u0130nce y\u00fcn klasik blazer", "price": "3.699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6012/512/401/6012512401_2_5_16.jpg?t=1675239727810&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=400&imformat=chrome", "title": "\u0130nce y\u00fcn klasik blazer", "price": "3.699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6048/591/721/6048591721_2_9_16.jpg?t=1677671124643&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=400&imformat=chrome", "title": "Pamuk ve keten kar\u0131\u015f\u0131ml\u0131 kruvaze blazer", "price": "2.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6029/572/323/6029572323_2_6_16.jpg?t=1680701714194&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=400&imformat=chrome", "title": "%100 keten klasik yelek", "price": "1.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6028/572/323/6028572323_2_5_16.jpg?t=1678895554071&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=400&imformat=chrome", "title": "\u0130ki d\u00fc\u011fmeli %100 keten klasik blazer", "price": "3.499,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6034/650/500/6034650500_2_5_16.jpg?t=1679503033566&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=400&imformat=chrome", "title": "Pilili saten kimono", "price": "3.499,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6033/650/712/6033650712_2_7_16.jpg?t=1675941901233&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=400&imformat=chrome", "title": "Stone print kimono", "price": "3.499,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6024/571/250/01/6024571250_8_9_16.jpg?t=1676392742825&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=400&imformat=chrome", "title": "Kruvaze tasar\u0131ml\u0131 %100 keten klasik blazer", "price": "3.499,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6024/571/250/6024571250_1_1_16.jpg?t=1676561966815&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=400&imformat=chrome", "title": "Kruvaze tasar\u0131ml\u0131 %100 keten klasik blazer", "price": "3.499,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6025/571/250/6025571250_1_1_16.jpg?t=1675783026457&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=400&imformat=chrome", "title": "%100 keten crop klasik yelek", "price": "1.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6024/571/800/01/6024571800_2_5_16.jpg?t=1676290111033&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=400&imformat=chrome", "title": "Kruvaze tasar\u0131ml\u0131 %100 keten klasik blazer", "price": "3.499,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6024/571/800/6024571800_1_1_16.jpg?t=1676891039689&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=400&imformat=chrome", "title": "Kruvaze tasar\u0131ml\u0131 %100 keten klasik blazer", "price": "3.499,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6025/571/800/6025571800_1_1_16.jpg?t=1675427150894&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=400&imformat=chrome", "title": "%100 keten crop klasik yelek", "price": "1.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6015/561/250/6015561250_2_5_16.jpg?t=1674143289536&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=400&imformat=chrome", "title": "Alt\u0131n rengi d\u00fc\u011fmeli uzun ceket", "price": "3.499,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6015/561/250/02/6015561250_1_1_16.jpg?t=1674044196042&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=400&imformat=chrome", "title": "Alt\u0131n rengi d\u00fc\u011fmeli uzun ceket", "price": "3.499,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6026/687/800/6026687800_1_1_16.jpg?t=1667462208307&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=400&imformat=chrome", "title": "Alt\u0131n rengi d\u00fc\u011fmeli uzun ceket", "price": "3.699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5671/528/800/5671528800_2_6_16.jpg?t=1672747044791&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=400&imformat=chrome", "title": "D\u00fc\u011fmeli dokulu kruvaze h\u0131rka", "price": "2.099,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6010/610/800/12/6010610800_8_9_16.jpg?t=1676304123546&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=400&imformat=chrome", "title": "Siyah kruvaze blazer", "price": "3.699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6010/610/800/6010610800_2_5_16.jpg?t=1676367971396&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=400&imformat=chrome", "title": "Siyah kruvaze blazer", "price": "3.699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6013/561/250/6013561250_2_5_16.jpg?t=1676305824653&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=400&imformat=chrome", "title": "Alt\u0131n rengi d\u00fc\u011fmeli crop ceket", "price": "2.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6016/562/700/6016562700_2_5_16.jpg?t=1676305087697&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=400&imformat=chrome", "title": "Kareli kruvaze blazer ceket", "price": "3.499,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6011/560/250/08/6011560250_2_5_16.jpg?t=1676289793488&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=400&imformat=chrome", "title": "Kruvaze krepe blazer ceket", "price": "3.499,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6000/556/401/05/6000556401_2_10_16.jpg?t=1676301011202&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=400&imformat=chrome", "title": "Denim kruvaze klasik blazer", "price": "3.699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6064/925/251/07/6064925251_2_5_16.jpg?t=1676291119235&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=400&imformat=chrome", "title": "Kontrast d\u00fc\u011fmeli krep s\u00fcveter", "price": "1.999,00 TL"}]