[{"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6730/623/710/01/6730623710_2_7_16.jpg?t=1681216514930&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=400&imformat=chrome", "title": "Kemerli teknik tren\u00e7kot", "price": "3.499,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6730/623/710/6730623710_2_5_16.jpg?t=1681222533898&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=500&imformat=chrome", "title": "Kemerli teknik tren\u00e7kot", "price": "3.499,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6712/300/712/6712300712_1_1_16.jpg?t=1675261629588&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=300&imformat=chrome", "title": "%100 rustik keten tren\u00e7kot", "price": "4.499,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6728/621/710/02/6728621710_2_10_16.jpg?t=1677770046415&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=400&imformat=chrome", "title": "Kontrast yakal\u0131 pamuk kar\u0131\u015f\u0131ml\u0131 parka", "price": "3.499,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6725/619/401/6725619401_2_5_16.jpg?t=1677671107986&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=300&imformat=chrome", "title": "D\u00fc\u011fmelik k\u0131sa tren\u00e7kot", "price": "2.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6726/610/505/6726610505_2_6_16.jpg?t=1677757754548&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=300&imformat=chrome", "title": "Kontrast yakal\u0131 pamuk kar\u0131\u015f\u0131ml\u0131 parka", "price": "2.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6743/555/712/02/6743555712_2_14_16.jpg?t=1679502733668&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=300&imformat=chrome", "title": "K\u0131r\u0131\u015f\u0131k g\u00f6r\u00fcn\u00fcml\u00fc tren\u00e7kot - Limited Edition", "price": "6.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4761/555/800/01/4761555800_2_8_16.jpg?t=1678818234238&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=300&imformat=chrome", "title": "\u00c7atlak g\u00f6r\u00fcn\u00fcml\u00fc napa deri kimono - Limited Edition", "price": "8.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6416/555/800/01/6416555800_2_7_16.jpg?t=1678817873226&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=400&imformat=chrome", "title": "Kruvaze keten pardes\u00fc - Limited Edition", "price": "6.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6416/555/800/6416555800_2_5_16.jpg?t=1678817873226&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "\u00c7atlak g\u00f6r\u00fcn\u00fcml\u00fc napa deri kimono - Limited Edition", "price": "6.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6712/300/712/12/6712300712_8_9_16.jpg?t=1678707254172&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=400&imformat=chrome", "title": "Kruvaze tren\u00e7kot", "price": "4.499,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6723/612/710/6723612710_2_5_16.jpg?t=1671639324845&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=300&imformat=chrome", "title": "Kemerli tren\u00e7kot", "price": "3.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6712/300/712/05/6712300712_2_5_16.jpg?t=1675239781836&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=300&imformat=chrome", "title": "%100 rustik keten tren\u00e7kot", "price": "4.499,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6727/620/526/6727620526_2_6_16.jpg?t=1680618083320&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=400&imformat=chrome", "title": "Kap\u00fc\u015fonlu uzun parka", "price": "3.499,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6723/617/710/6723617710_2_5_16.jpg?t=1679413392042&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=300&imformat=chrome", "title": "Dore d\u00fc\u011fmeli crop parka", "price": "2.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6722/616/800/6722616800_2_9_16.jpg?t=1680606670145&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=300&imformat=chrome", "title": "Balon kollu bomber ceket", "price": "2.099,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6051/594/401/01/6051594401_2_6_16.jpg?t=1677671049473&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=400&imformat=chrome", "title": "Kontrast d\u00fc\u011fmeli crop ceket", "price": "2.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6051/594/401/6051594401_1_1_16.jpg?t=1677662696671&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=300&imformat=chrome", "title": "Kontrast d\u00fc\u011fmeli crop ceket", "price": "2.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6051/594/712/6051594712_2_5_16.jpg?t=1679306294978&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=400&imformat=chrome", "title": "Kontrast d\u00fc\u011fmeli crop ceket", "price": "2.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6738/628/306/6738628306_2_5_16.jpg?t=1679413387981&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=400&imformat=chrome", "title": "K\u0131sa pamuklu tren\u00e7kot", "price": "2.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4725/639/710/4725639710_2_5_16.jpg?t=1676383721011&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=500&imformat=chrome", "title": "Crop napa deri tren\u00e7kot", "price": "6.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6734/626/806/06/6734626806_8_9_16.jpg?t=1678185703551&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=400&imformat=chrome", "title": "Pamuk ve keten kar\u0131\u015f\u0131ml\u0131 tren\u00e7kot", "price": "2.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6734/626/705/6734626705_2_5_16.jpg?t=1676890107176&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=300&imformat=chrome", "title": "Pamuk ve keten kar\u0131\u015f\u0131ml\u0131 tren\u00e7kot", "price": "2.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6729/629/710/6729629710_2_9_16.jpg?t=1677680799979&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=300&imformat=chrome", "title": "Pamuk kar\u0131\u015f\u0131ml\u0131 k\u0131sa tren\u00e7kot", "price": "2.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6743/831/742/6743831742_2_5_16.jpg?t=1666161199440&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=400&imformat=chrome", "title": "Kemerli tren\u00e7kot", "price": "4.499,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6721/615/710/6721615710_2_5_16.jpg?t=1677671414132&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=500&imformat=chrome", "title": "Toka detayl\u0131 pamuklu tren\u00e7kot", "price": "4.499,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6712/608/742/6712608742_2_5_16.jpg?t=1673883005961&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=300&imformat=chrome", "title": "Kontrast renkli tren\u00e7 ceket", "price": "5.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6715/611/401/6715611401_2_5_16.jpg?t=1670257203659&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=300&imformat=chrome", "title": "Biye detayl\u0131 tren\u00e7kot", "price": "3.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4719/639/743/4719639743_2_5_16.jpg?t=1676383330381&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=500&imformat=chrome", "title": "S\u00fcet tren\u00e7kot", "price": "8.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6750/850/251/03/6750850251_2_6_16.jpg?t=1674658816145&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=400&imformat=chrome", "title": "Diki\u015f detayl\u0131 denim ceket", "price": "1.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6750/850/251/6750850251_1_1_16.jpg?t=1674570957942&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=500&imformat=chrome", "title": "Diki\u015f detayl\u0131 denim ceket", "price": "1.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6739/839/407/6739839407_2_5_16.jpg?t=1678439174370&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=400&imformat=chrome", "title": "Denim trucker ceket", "price": "1.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4715/616/711/4715616711_2_5_16.jpg?t=1680518506556&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=400&imformat=chrome", "title": "Napa deri biker ceket", "price": "4.499,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4718/635/500/4718635500_2_5_16.jpg?t=1680591347067&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=300&imformat=chrome", "title": "Crop napa deri tren\u00e7kot", "price": "6.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4710/625/800/4710625800_2_5_16.jpg?t=1680518484113&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=400&imformat=chrome", "title": "D\u00fc\u011fmeli napa deri bomber ceket", "price": "5.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4702/613/700/4702613700_2_5_16.jpg?t=1680518526285&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=300&imformat=chrome", "title": "Lacivert napa deri ceket", "price": "4.499,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4713/627/500/4713627500_2_5_16.jpg?t=1680518516455&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=300&imformat=chrome", "title": "Rugan y\u00fczeyli deri tren\u00e7kot", "price": "5.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6015/561/250/6015561250_2_5_16.jpg?t=1674143289536&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=400&imformat=chrome", "title": "Alt\u0131n rengi d\u00fc\u011fmeli uzun ceket", "price": "3.499,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6015/561/250/01/6015561250_1_1_16.jpg?t=1674044196042&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=300&imformat=chrome", "title": "Alt\u0131n rengi d\u00fc\u011fmeli uzun ceket", "price": "3.499,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6013/561/250/6013561250_2_5_16.jpg?t=1676305824653&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=400&imformat=chrome", "title": "Alt\u0131n rengi d\u00fc\u011fmeli crop ceket", "price": "2.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4716/632/800/4716632800_2_5_16.jpg?t=1673957525222&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=400&imformat=chrome", "title": "Napa deri blazer", "price": "5.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6727/620/526/01/6727620526_2_5_16.jpg?t=1673607067479&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=300&imformat=chrome", "title": "Kemerli napa deri tren\u00e7kot model kaban", "price": "3.499,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4721/641/800/4721641800_2_11_16.jpg?t=1675956641330&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=400&imformat=chrome", "title": "Napa deri biker ceket", "price": "4.499,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4706/621/711/4706621711_2_6_16.jpg?t=1674662845759&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=300&imformat=chrome", "title": "Napa deri ceket", "price": "8.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4707/622/800/4707622800_2_6_16.jpg?t=1668507203211&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=400&imformat=chrome", "title": "D\u00fc\u011fmeli napa deri ceket", "price": "4.499,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4708/623/641/4708623641_2_6_16.jpg?t=1669306695319&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=500&imformat=chrome", "title": "Rugan y\u00fczeyli deri ceket", "price": "5.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4701/612/800/4701612800_2_6_16.jpg?t=1666169882959&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=400&imformat=chrome", "title": "Napa deri biker ceket", "price": "4.499,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4714/628/800/4714628800_2_5_16.jpg?t=1680518534405&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=400&imformat=chrome", "title": "Napa deri yelek", "price": "5.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4758/757/800/4758757800_2_5_16.jpg?t=1680518472444&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=300&imformat=chrome", "title": "Dore d\u00fc\u011fmeli napa tren\u00e7kot", "price": "5.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4701/612/800/01/4701612800_2_6_16.jpg?t=1666710748883&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=400&imformat=chrome", "title": "Napa deri biker ceket", "price": "4.499,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4700/610/800/4700610800_2_5_16.jpg?t=1668521475886&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=300&imformat=chrome", "title": "Siyah napa deri ceket", "price": "5.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6415/590/401/6415590401_2_5_16.jpg?t=1672230797085&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=500&imformat=chrome", "title": "Dore d\u00fc\u011fmeli k\u0131sa y\u00fcn kar\u0131\u015f\u0131ml\u0131 kaban", "price": "3.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6711/607/505/6711607505_2_6_16.jpg?t=1667833554517&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=500&imformat=chrome", "title": "Diki\u015f detayl\u0131 \u015fi\u015fme mont", "price": "2.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6434/604/704/6434604704_2_5_16.jpg?t=1663683335668&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=300&imformat=chrome", "title": "Y\u00fcn kar\u0131\u015f\u0131ml\u0131 uzun kaban", "price": "4.499,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6404/506/401/6404506401_2_11_16.jpg?t=1669104007920&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=300&imformat=chrome", "title": "Cepli k\u0131sa y\u00fcn kar\u0131\u015f\u0131ml\u0131 kaban", "price": "3.499,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6427/967/515/6427967515_2_5_16.jpg?t=1667477504312&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=400&imformat=chrome", "title": "Kruvaze ka\u015fe kaban", "price": "4.499,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6430/970/800/6430970800_1_1_16.jpg?t=1666171145283&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Kemerli y\u00fcn tren\u00e7kot", "price": "8.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6408/637/500/6408637500_2_5_16.jpg?t=1674662796440&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=300&imformat=chrome", "title": "Y\u00fcn kar\u0131\u015f\u0131ml\u0131 kaban", "price": "5.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6011/501/600/6011501600_1_1_16.jpg?t=1670832988754&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=300&imformat=chrome", "title": "Uzun dokulu kemerli ceket", "price": "2.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/9713/954/621/9713954621_2_5_16.jpg?t=1680528614996&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=400&imformat=chrome", "title": "Organze tren\u00e7kot - Studio", "price": "3.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/9509/954/800/9509954800_2_5_16.jpg?t=1679663700929&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=300&imformat=chrome", "title": "D\u00fc\u011fmeli saten tren\u00e7kot - Studio", "price": "2.999,00 TL"}]