[{"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6001/801/427/6001801427_2_14_16.jpg?t=1675685314456&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Tek d\u00fc\u011fmeli denim blazer", "price": "2.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5201/801/427/5201801427_2_14_16.jpg?t=1675685378889&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Y\u00fcksek bel denim etek", "price": "1.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5020/820/251/05/5020820251_2_14_16.jpg?t=1675685322332&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Y\u00fcksek bel denim \u015fort", "price": "899,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5060/818/800/5060818800_2_14_16.jpg?t=1675685349421&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Orta bel crop slim fit jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5060/818/406/5060818406_2_14_16.jpg?t=1675685349175&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Orta bel crop slim fit jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5060/818/426/5060818426_2_14_16.jpg?t=1675685349339&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Orta bel crop slim fit jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5050/450/251/5050450251_2_15_16.jpg?t=1675684687858&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Y\u00fcksek bel \u0130spanyol pa\u00e7a jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5060/518/407/5060518407_2_14_16.jpg?t=1675685333321&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Orta bel crop slim fit jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5060/518/426/5060518426_2_14_16.jpg?t=1675685333412&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Orta bel crop slim fit jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5150/550/427/5150550427_2_14_16.jpg?t=1675685353232&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "%100 pamuklu denim g\u00f6mlek", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5060/518/427/5060518427_2_14_16.jpg?t=1675685333517&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Orta bel crop slim fit jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5051/551/427/03/5051551427_2_8_16.jpg?t=1674744273357&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Orta bel straight fit jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5060/518/407/05/5060518407_2_11_16.jpg?t=1674660932020&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Orta bel crop slim fit jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6750/850/251/06/6750850251_2_14_16.jpg?t=1678721289017&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Diki\u015f detayl\u0131 denim ceket", "price": "1.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6750/850/251/07/6750850251_2_14_16.jpg?t=1678721289091&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Diki\u015f detayl\u0131 denim ceket", "price": "1.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5150/850/407/05/5150850407_2_14_16.jpg?t=1674742231516&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Slim fit denim g\u00f6mlek", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5050/450/251/03/5050450251_2_14_16.jpg?t=1675938547238&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Y\u00fcksek bel \u0130spanyol pa\u00e7a jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6001/801/427/06/6001801427_2_14_16.jpg?t=1674742509271&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Tek d\u00fc\u011fmeli denim blazer", "price": "2.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5100/570/426/02/5100570426_2_14_16.jpg?t=1674744611438&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Cepli denim g\u00f6mlek", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5201/801/427/06/5201801427_2_14_16.jpg?t=1674742239034&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Y\u00fcksek bel denim etek", "price": "1.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6001/801/427/05/6001801427_2_14_16.jpg?t=1674742222958&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Tek d\u00fc\u011fmeli denim blazer", "price": "2.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6750/850/251/04/6750850251_2_6_16.jpg?t=1674662176874&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Diki\u015f detayl\u0131 denim ceket", "price": "1.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6750/850/251/03/6750850251_2_13_16.jpg?t=1675944625365&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Diki\u015f detayl\u0131 denim ceket", "price": "1.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://www.massimodutti.com/sinImage-undefined", "title": "Orta bel crop slim fit jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5039/839/407/05/5039839407_2_5_16.jpg?t=1679909252682&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Straight fit y\u00fcksek bel jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5039/839/407/5039839407_2_5_16.jpg?t=1678439192896&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Straight fit y\u00fcksek bel jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6739/839/407/6739839407_2_5_16.jpg?t=1678439174370&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Denim trucker ceket", "price": "1.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5202/802/427/5202802427_2_5_16.jpg?t=1679566725483&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Soluk efektli y\u00fcksek bel denim etek", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5103/803/406/5103803406_2_5_16.jpg?t=1679566734706&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Kemerli d\u00f6k\u00fcml\u00fc oversize denim g\u00f6mlek", "price": "1.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5003/803/406/5003803406_2_5_16.jpg?t=1679566353817&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "D\u00f6k\u00fcml\u00fc geni\u015f pa\u00e7a jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5002/802/406/5002802406_2_5_16.jpg?t=1679566346557&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Elastik belli pamuklu denim bermuda \u015fort", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5102/802/406/5102802406_2_6_16.jpg?t=1679566719085&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Pamuklu denim tunik g\u00f6mlek", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5035/835/251/5035835251_2_5_16.jpg?t=1679300790464&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "D\u00f6k\u00fcml\u00fc geni\u015f pa\u00e7a liyosel pantolon", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5020/820/251/07/5020820251_2_6_16.jpg?t=1679909218758&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Y\u00fcksek bel denim \u015fort", "price": "899,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5020/820/251/5020820251_2_5_16.jpg?t=1678439213989&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Y\u00fcksek bel denim \u015fort", "price": "899,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5020/820/407/5020820407_2_5_16.jpg?t=1678439213719&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Y\u00fcksek bel denim \u015fort", "price": "899,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5020/820/406/5020820406_2_5_16.jpg?t=1678721285139&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Y\u00fcksek bel denim \u015fort", "price": "899,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5022/822/406/5022822406_2_5_16.jpg?t=1679566340278&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Y\u00fcksek bel denim bermuda \u015fort", "price": "899,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5051/852/406/02/5051852406_2_6_16.jpg?t=1679909246621&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Straight fit y\u00fcksek bel jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5051/852/406/5051852406_2_5_16.jpg?t=1678439186428&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Straight fit y\u00fcksek bel jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5051/852/407/5051852407_2_5_16.jpg?t=1678439186576&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Straight fit y\u00fcksek bel jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5054/554/427/5054554427_2_5_16.jpg?t=1679301792470&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Y\u00fcksek bel straight fit stre\u00e7 jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5051/551/427/5051551427_2_5_16.jpg?t=1679301176182&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Orta bel straight fit jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5051/551/407/5051551407_2_5_16.jpg?t=1679301176114&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Orta bel straight fit jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5051/551/800/5051551800_2_5_16.jpg?t=1679301495881&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Orta bel straight fit jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5054/554/426/5054554426_2_5_16.jpg?t=1679301502689&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Y\u00fcksek bel straight fit stre\u00e7 jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5047/847/800/5047847800_2_5_16.jpg?t=1679300775147&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Y\u00fcksek bel slim fit jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5047/847/800/12/5047847800_1_1_16.jpg?t=1670251606014&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Y\u00fcksek bel slim fit jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5027/501/400/5027501400_1_1_16.jpg?t=1673599056766&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Y\u00fcksek bel slim fit jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5060/518/800/06/5060518800_1_1_16.jpg?t=1658397856038&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Orta bel crop slim fit jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5060/518/800/5060518800_2_5_16.jpg?t=1679301804530&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Orta bel crop slim fit jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5060/818/470/5060818470_2_5_16.jpg?t=1679301797580&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Orta bel crop slim fit jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5080/524/407/04/5080524407_2_9_16.jpg?t=1679566707402&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Y\u00fcksek bel skinny fit \u0130spanyol pa\u00e7a jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5080/425/470/5080425470_2_5_16.jpg?t=1679566333375&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Y\u00fcksek bel skinny fit \u0130spanyol pa\u00e7a jean", "price": "1.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5080/524/407/5080524407_2_5_16.jpg?t=1679566707402&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Y\u00fcksek bel skinny fit \u0130spanyol pa\u00e7a jean", "price": "1.199,00 TL"}]