[{"imgUrl": "https://www.massimodutti.com/sinImage-undefined", "title": "D\u00fcz V yaka mayo", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5151/503/400/07/5151503400_2_6_16.jpg?t=1678709068237&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Pamuklu \u00e7izgili g\u00f6mlek", "price": "1.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5151/503/400/5151503400_1_1_16.jpg?t=1677680005542&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Pamuklu \u00e7izgili g\u00f6mlek", "price": "1.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5050/450/251/5050450251_1_1_16.jpg?t=1673428493594&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Y\u00fcksek bel \u0130spanyol pa\u00e7a jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/1/1/p/1568/150/800/1568150800_1_1_16.jpg?t=1673865685729&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Tokal\u0131 bantl\u0131 deri sandalet", "price": "2.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6922/620/800/6922620800_2_12_16.jpg?t=1676304513249&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Silindir \u00f6rg\u00fc mini tote \u00e7anta", "price": "2.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5085/630/401/5085630401_1_1_16.jpg?t=1678277553527&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Diki\u015f detayl\u0131 keten kargo bermuda \u015fort", "price": "1.699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5140/503/250/5140503250_1_1_16.jpg?t=1675843875017&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Cepli pamuklu poplin g\u00f6mlek", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5071/571/250/5071571250_1_1_16.jpg?t=1674822423284&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Diki\u015fli keten bermuda \u015fort", "price": "1.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5137/650/400/5137650400_1_1_16.jpg?t=1679326454881&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Cepli %100 keten \u00e7izgili g\u00f6mlek", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5717/538/405/5717538405_1_1_16.jpg?t=1678095934482&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "%100 keten V yaka kazak", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5036/736/505/03/5036736505_2_5_16.jpg?t=1678781505400&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Pamuk kar\u0131\u015f\u0131ml\u0131 pensli geni\u015f pa\u00e7a pantolon", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5117/502/250/5117502250_1_1_16.jpg?t=1672754237343&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Cepli pamuklu poplin g\u00f6mlek", "price": "1.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5036/736/505/5036736505_1_1_16.jpg?t=1677686187734&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Pamuk kar\u0131\u015f\u0131ml\u0131 pensli geni\u015f pa\u00e7a pantolon", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/1/1/p/1710/150/800/1710150800_1_1_16.jpg?t=1673261501788&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Metalik par\u00e7al\u0131 d\u00fcz deri bantl\u0131 sandalet", "price": "1.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5071/571/250/03/5071571250_1_1_16.jpg?t=1674822423284&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Diki\u015fli keten bermuda \u015fort", "price": "1.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6844/776/516/6844776516_1_1_16.jpg?t=1675422258399&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Keten halter yaka bluz", "price": "599,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5051/851/406/5051851406_1_1_16.jpg?t=1675681074937&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Orta bel straight fit jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6729/629/505/6729629505_4_1_16.jpg?t=1677662697635&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Pamuk kar\u0131\u015f\u0131ml\u0131 k\u0131sa tren\u00e7kot", "price": "2.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6804/932/712/6804932712_1_1_16.jpg?t=1678293378121&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "K\u0131sa kollu dokulu pamuklu t-shirt", "price": "699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6641/553/507/6641553507_1_1_16.jpg?t=1679326019387&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Kare yaka ask\u0131l\u0131 triko elbise", "price": "1.699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5102/502/250/5102502250_1_1_16.jpg?t=1669201570563&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Diki\u015f detayl\u0131 poplin g\u00f6mlek", "price": "899,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5051/851/427/5051851427_1_1_16.jpg?t=1676564636700&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Orta bel straight fit jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5062/584/712/5062584712_1_1_16.jpg?t=1674736168399&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Kapak detayl\u0131 y\u00fcnl\u00fc pantolon", "price": "1.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6844/776/318/6844776318_1_1_16.jpg?t=1675422258327&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Keten halter yaka bluz", "price": "599,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6726/610/505/6726610505_1_1_16.jpg?t=1677500084718&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Kruvaze d\u00fc\u011fmeli k\u0131sa ceket", "price": "2.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6885/917/251/6885917251_1_1_16.jpg?t=1674131852262&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Fitilli halter yaka top", "price": "529,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6796/102/505/6796102505_1_1_16.jpg?t=1675427115759&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Diki\u015f detayl\u0131 keten midi etek", "price": "1.699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/1/1/p/1738/150/800/1738150800_1_1_16.jpg?t=1677082222774&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "D\u00fcz deri bantl\u0131 sandalet", "price": "2.099,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5017/701/712/5017701712_1_1_16.jpg?t=1675780103558&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Pensli keten jogger pantolon", "price": "1.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5130/651/502/5130651502_1_1_16.jpg?t=1680008582820&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Cepli %100 keten g\u00f6mlek", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5035/835/251/02/5035835251_2_8_16.jpg?t=1680247807563&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "D\u00f6k\u00fcml\u00fc geni\u015f pa\u00e7a liyosel pantolon", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5035/835/251/5035835251_1_1_16.jpg?t=1677839482549&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "D\u00f6k\u00fcml\u00fc geni\u015f pa\u00e7a liyosel pantolon", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/1/1/p/1752/150/800/1752150800_1_1_16.jpg?t=1675672644108&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Deri bantl\u0131 d\u00fcz sandalet", "price": "1.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6924/620/800/6924620800_1_1_16.jpg?t=1676287118372&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Silindir \u00f6rg\u00fc tote \u00e7anta", "price": "2.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5075/572/323/5075572323_1_1_16.jpg?t=1678890988925&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "%100 keten pensli bermuda \u015fort", "price": "1.699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6028/572/323/6028572323_1_1_16.jpg?t=1678890990860&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "\u0130ki d\u00fc\u011fmeli %100 keten klasik blazer", "price": "3.499,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5734/675/577/5734675577_1_1_16.jpg?t=1678293342584&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "V yaka pamuklu kazak", "price": "1.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6600/100/250/01/6600100250_1_1_16.jpg?t=1676384416891&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Keten kar\u0131\u015f\u0131ml\u0131 diki\u015fli g\u00f6mlek elbise", "price": "2.099,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5212/100/800/5212100800_1_1_16.jpg?t=1675422613046&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Y\u0131rtma\u00e7l\u0131 keten kar\u0131\u015f\u0131ml\u0131 etek", "price": "1.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6725/619/742/6725619742_1_1_16.jpg?t=1677843508682&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "D\u00fc\u011fmelik k\u0131sa tren\u00e7kot", "price": "2.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6840/778/800/6840778800_1_1_16.jpg?t=1678805627013&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "B\u00fczg\u00fcl\u00fc keten bluz", "price": "699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5051/851/251/5051851251_1_1_16.jpg?t=1680707105203&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Orta bel straight fit jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5010/710/800/5010710800_1_1_16.jpg?t=1670835643910&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Pamuk kar\u0131\u015f\u0131ml\u0131 pensli pantolon", "price": "1.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6889/929/520/6889929520_1_1_16.jpg?t=1677144104803&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Ortas\u0131 diki\u015fli kolsuz krep t-shirt", "price": "529,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4911/773/800/4911773800_1_1_16.jpg?t=1678287236437&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "D\u00fcz V yaka mayo", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5074/572/323/5074572323_1_1_16.jpg?t=1681227502473&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "\u00c7ift bantl\u0131 %100 keten klasik pantolon", "price": "1.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/1/1/p/1522/150/800/1522150800_1_1_16.jpg?t=1673539047800&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Arkas\u0131 bantl\u0131 d\u00fcz deri ayakkab\u0131", "price": "1.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6922/620/500/6922620500_2_12_16.jpg?t=1676304513160&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Silindir \u00f6rg\u00fc mini tote \u00e7anta", "price": "2.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6026/571/250/6026571250_1_1_16.jpg?t=1680187270826&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "\u0130ki d\u00fc\u011fmeli %100 keten klasik blazer", "price": "2.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5072/571/250/5072571250_1_1_16.jpg?t=1678805416701&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Straight fit %100 keten klasik pantolon", "price": "1.699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5725/665/712/03/5725665712_2_5_16.jpg?t=1678709077462&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Sa\u00e7 \u00f6rg\u00fcl\u00fc crop kazak", "price": "1.699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5661/547/712/5661547712_1_1_16.jpg?t=1678293341662&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "V yaka kro\u015fe triko kazak", "price": "1.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5230/547/712/5230547712_1_1_16.jpg?t=1678277552878&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Kro\u015fe \u00f6rg\u00fc etek", "price": "1.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/1/1/p/1530/150/800/1530150800_1_1_16.jpg?t=1677495985708&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "ARKASI BANTLI D\u00dcZ KUMA\u015e AYAKKABI", "price": "1.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6921/620/746/6921620746_1_1_16.jpg?t=1677169131778&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "\u00d6rg\u00fc deri ask\u0131l\u0131 b\u00fcy\u00fck tote \u00e7anta", "price": "2.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6885/917/806/6885917806_1_1_16.jpg?t=1676461399052&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Fitilli halter yaka top", "price": "529,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5027/704/251/5027704251_1_1_16.jpg?t=1676460762829&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Keten kar\u0131\u015f\u0131ml\u0131 pensli pantolon", "price": "1.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5698/540/806/5698540806_1_1_16.jpg?t=1676387016936&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Kol detayl\u0131 fitilli \u00f6rg\u00fc kazak", "price": "1.699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5296/100/250/5296100250_1_1_16.jpg?t=1680013306015&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Y\u0131rtma\u00e7l\u0131 keten kar\u0131\u015f\u0131ml\u0131 midi etek", "price": "1.699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6637/737/700/6637737700_1_1_16.jpg?t=1676472881985&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "%100 keten \u00e7izgili rustik elbise", "price": "2.099,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5014/701/730/5014701730_1_1_16.jpg?t=1675765995966&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "%100 keten pensli pantolon", "price": "1.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6734/626/806/6734626806_1_1_16.jpg?t=1675178499556&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Pamuk ve keten kar\u0131\u015f\u0131ml\u0131 tren\u00e7kot", "price": "2.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5151/505/712/5151505712_1_1_16.jpg?t=1678805604948&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "B\u00fczg\u00fcl\u00fc vual g\u00f6mlek", "price": "1.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5213/539/712/5213539712_1_1_16.jpg?t=1678437101621&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Dokulu triko etek", "price": "1.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5154/512/250/5154512250_1_1_16.jpg?t=1648711355925&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "%100 keten g\u00f6mlek", "price": "899,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5695/539/712/5695539712_1_1_16.jpg?t=1678896247037&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Dokulu V yaka triko pan\u00e7o kazak", "price": "1.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6048/591/721/6048591721_1_1_16.jpg?t=1676975789989&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Pamuk ve keten kar\u0131\u015f\u0131ml\u0131 kruvaze blazer", "price": "2.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5088/591/721/5088591721_1_1_16.jpg?t=1676881147872&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Elastik belli pensli pantolon", "price": "1.699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6931/620/746/6931620746_1_1_16.jpg?t=1677169132249&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "\u00d6rg\u00fc deri ask\u0131l\u0131 bucket \u00e7anta", "price": "2.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/1/1/p/1656/150/800/1656150800_1_1_16.jpg?t=1678277477826&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "TOKALI B\u0130LEK BANTLI HASIR DOLGU TOPUK AYAKKABI", "price": "2.099,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5225/522/700/5225522700_1_1_16.jpg?t=1676472883616&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "\u00c7izgili %100 keten rustik etek", "price": "1.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6840/778/712/6840778712_1_1_16.jpg?t=1678805626906&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "B\u00fczg\u00fcl\u00fc keten bluz", "price": "699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5027/704/251/07/5027704251_2_6_16.jpg?t=1678709080137&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Keten kar\u0131\u015f\u0131ml\u0131 pensli pantolon", "price": "1.299,00 TL"}]