[{"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5230/547/712/03/5230547712_2_5_16.jpg?t=1680183974079&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Kro\u015fe \u00f6rg\u00fc etek", "price": "1.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5213/539/712/5213539712_2_5_16.jpg?t=1679415784222&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Dokulu triko etek", "price": "1.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5230/547/712/5230547712_2_9_16.jpg?t=1678870601565&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Kro\u015fe \u00f6rg\u00fc etek", "price": "1.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5231/676/515/01/5231676515_2_5_16.jpg?t=1680183669359&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Yan\u0131 d\u00fc\u011f\u00fcml\u00fc triko etek", "price": "1.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5231/676/515/5231676515_2_5_16.jpg?t=1680008467801&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Yan\u0131 d\u00fc\u011f\u00fcml\u00fc triko etek", "price": "1.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5232/690/712/5232690712_2_5_16.jpg?t=1680255012626&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Jakarl\u0131 triko midi etek", "price": "1.699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6796/102/505/6796102505_2_5_16.jpg?t=1680086048870&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Diki\u015f detayl\u0131 keten midi etek", "price": "1.699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5212/100/800/5212100800_2_5_16.jpg?t=1675427107950&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Y\u0131rtma\u00e7l\u0131 keten kar\u0131\u015f\u0131ml\u0131 etek", "price": "1.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5226/202/250/5226202250_2_6_16.jpg?t=1680182469466&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Poplin midi etek", "price": "1.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5226/202/250/01/5226202250_1_1_16.jpg?t=1680187308112&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Poplin midi etek", "price": "1.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5296/100/250/5296100250_1_1_16.jpg?t=1680013306015&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Y\u0131rtma\u00e7l\u0131 keten kar\u0131\u015f\u0131ml\u0131 midi etek", "price": "1.699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5297/101/711/01/5297101711_2_5_16.jpg?t=1678198811554&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Tokal\u0131 keten kruvaze etek", "price": "1.699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5297/101/711/5297101711_2_5_16.jpg?t=1678377007057&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Tokal\u0131 keten kruvaze etek", "price": "1.699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5225/522/700/5225522700_2_5_16.jpg?t=1678364734442&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "\u00c7izgili %100 keten rustik etek", "price": "1.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5205/605/427/5205605427_2_5_16.jpg?t=1678870653744&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Diki\u015fli keten kruvaze etek", "price": "1.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5215/100/250/5215100250_2_5_16.jpg?t=1678968731869&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Pensli ve diki\u015fli keten midi etek", "price": "1.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5215/100/250/02/5215100250_8_9_16.jpg?t=1678355163600&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Pensli ve diki\u015fli keten midi etek", "price": "1.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5354/555/250/02/5354555250_8_9_16.jpg?t=1679481545839&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "\u00c7atlak g\u00f6r\u00fcn\u00fcml\u00fc napa deri etek - Limited Edition", "price": "6.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5354/555/250/03/5354555250_2_6_16.jpg?t=1678807807092&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "\u00c7atlak g\u00f6r\u00fcn\u00fcml\u00fc napa deri etek - Limited Edition", "price": "6.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5354/555/250/01/5354555250_2_13_16.jpg?t=1678807807092&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "\u00c7atlak g\u00f6r\u00fcn\u00fcml\u00fc napa deri etek - Limited Edition", "price": "6.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5295/555/250/5295555250_2_5_16.jpg?t=1678807785453&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Pilili midi etek - Limited Edition", "price": "2.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5223/555/250/01/5223555250_2_5_16.jpg?t=1678807377656&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Gofre dokulu sivri kesim etek - Limited Edition", "price": "2.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5244/555/800/5244555800_2_6_16.jpg?t=1678818193124&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "\u0130\u015fleme detayl\u0131 etek - Limited Edition", "price": "2.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5224/555/712/5224555712_2_5_16.jpg?t=1678807386942&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Kruvaze etek - Limited Edition", "price": "2.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5224/555/712/03/5224555712_2_11_16.jpg?t=1678807895690&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Kruvaze etek - Limited Edition", "price": "2.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5223/555/250/5223555250_2_8_16.jpg?t=1678807377656&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Gofre dokulu sivri kesim etek - Limited Edition", "price": "2.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5224/555/712/04/5224555712_2_6_16.jpg?t=1678807386942&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Kruvaze etek - Limited Edition", "price": "2.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5223/555/250/02/5223555250_2_7_16.jpg?t=1678807377656&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Gofre dokulu sivri kesim etek - Limited Edition", "price": "2.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5244/555/800/01/5244555800_2_5_16.jpg?t=1678818193124&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "\u0130\u015fleme detayl\u0131 etek - Limited Edition", "price": "2.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5354/555/250/5354555250_2_5_16.jpg?t=1678807807092&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "\u00c7atlak g\u00f6r\u00fcn\u00fcml\u00fc napa deri etek - Limited Edition", "price": "6.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5295/555/250/01/5295555250_2_5_16.jpg?t=1678807785453&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Pilili midi etek - Limited Edition", "price": "2.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5201/564/800/5201564800_2_5_16.jpg?t=1676389936161&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Dokulu kruvaze midi etek", "price": "1.699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5210/879/710/5210879710_2_5_16.jpg?t=1679646976712&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Kontrast d\u00fc\u011fmeli midi etek", "price": "1.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5205/648/800/5205648800_2_5_16.jpg?t=1679646926647&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Pensli mini etek", "price": "1.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5208/878/800/5208878800_2_5_16.jpg?t=1679646932283&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Siyah duble pilili midi etek", "price": "1.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5208/878/800/05/5208878800_2_8_16.jpg?t=1679646932283&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Siyah duble pilili midi etek", "price": "1.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5201/801/427/5201801427_2_5_16.jpg?t=1675416772540&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Y\u00fcksek bel denim etek", "price": "1.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5202/802/427/5202802427_2_5_16.jpg?t=1679566725483&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Soluk efektli y\u00fcksek bel denim etek", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5202/802/427/01/5202802427_2_8_16.jpg?t=1679566725483&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Soluk efektli y\u00fcksek bel denim etek", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5310/644/702/5310644702_2_5_16.jpg?t=1680518553711&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Diki\u015f detayl\u0131 uzun napa deri etek", "price": "5.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5336/765/800/5336765800_2_5_16.jpg?t=1680518545527&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Stre\u00e7 kemerli napa deri mini etek", "price": "3.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5300/616/800/5300616800_2_5_16.jpg?t=1680518508605&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Stre\u00e7 napa deri mini etek", "price": "3.499,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5339/768/800/5339768800_2_5_16.jpg?t=1680518465716&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Napa deri midi etek", "price": "3.499,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5324/701/800/5324701800_2_5_16.jpg?t=1663772660814&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Tokal\u0131 napa deri etek", "price": "4.499,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5324/651/500/5324651500_2_6_16.jpg?t=1676453744738&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Cepli napa deri etek", "price": "5.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5299/503/420/5299503420_2_5_16.jpg?t=1679395282756&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "D\u00f6k\u00fcml\u00fc saten etek", "price": "1.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5342/769/808/5342769808_2_5_16.jpg?t=1666792108414&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "K\u0131sa metalik napa deri etek", "price": "3.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5218/650/712/5218650712_2_5_16.jpg?t=1675941854986&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Pleated skirt with embroidered detail", "price": "2.999,00 TL"}]