[{"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6028/572/323/04/6028572323_6_1_16.jpg?t=1681228983407&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "\u0130ki d\u00fc\u011fmeli %100 keten klasik blazer", "price": "3.499,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6028/572/323/05/6028572323_1_1_16.jpg?t=1678890990860&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "\u0130ki d\u00fc\u011fmeli %100 keten klasik blazer", "price": "3.499,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5075/572/323/01/5075572323_1_1_16.jpg?t=1678890988925&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "%100 keten pensli bermuda \u015fort", "price": "1.699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5064/560/250/11/5064560250_2_5_16.jpg?t=1681204224862&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Krep tak\u0131m pantolon", "price": "1.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6011/560/250/09/6011560250_1_1_16.jpg?t=1674031663483&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Kruvaze krepe blazer ceket", "price": "3.499,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5064/560/250/12/5064560250_1_1_16.jpg?t=1674128697603&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Krep tak\u0131m pantolon", "price": "1.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6032/574/800/03/6032574800_2_7_16.jpg?t=1681203909593&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "V\u00fccuda oturan siyah d\u00fc\u011fmeli yelek", "price": "2.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6032/574/800/6032574800_1_1_16.jpg?t=1679055567020&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "V\u00fccuda oturan siyah d\u00fc\u011fmeli yelek", "price": "2.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5079/574/800/5079574800_1_1_16.jpg?t=1679055564880&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Siyah pensli diki\u015fsiz pantolon", "price": "1.699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6001/522/528/01/6001522528_2_7_16.jpg?t=1680183680933&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Rustik keten kruvaze klasik blazer", "price": "3.499,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6001/522/528/6001522528_1_1_16.jpg?t=1680264797031&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Rustik keten kruvaze klasik blazer", "price": "3.499,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6026/571/250/01/6026571250_2_6_16.jpg?t=1680509149712&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "\u0130ki d\u00fc\u011fmeli %100 keten klasik blazer", "price": "2.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6026/571/250/6026571250_1_1_16.jpg?t=1680187270826&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "\u0130ki d\u00fc\u011fmeli %100 keten klasik blazer", "price": "2.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5072/571/250/5072571250_1_1_16.jpg?t=1678805416701&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Straight fit %100 keten klasik pantolon", "price": "1.699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6030/630/401/01/6030630401_2_5_16.jpg?t=1678869098434&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Keten d\u00fc\u011fmeli ve diki\u015fli blazer", "price": "3.499,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6030/630/401/6030630401_1_1_16.jpg?t=1677662696614&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Keten d\u00fc\u011fmeli ve diki\u015fli blazer", "price": "3.499,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5085/630/401/5085630401_1_1_16.jpg?t=1678277553527&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Diki\u015f detayl\u0131 keten kargo bermuda \u015fort", "price": "1.699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6041/630/401/6041630401_1_1_16.jpg?t=1676472540269&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Diki\u015fli k\u0131sa keten klasik yelek", "price": "1.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5030/630/401/5030630401_1_1_16.jpg?t=1676472528506&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Dikii\u015fli geni\u015f pa\u00e7a keten klasik pantolon", "price": "1.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6041/630/401/05/6041630401_2_6_16.jpg?t=1678870627033&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Diki\u015fli k\u0131sa keten klasik yelek", "price": "1.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5030/630/401/02/5030630401_2_10_16.jpg?t=1678870275642&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Dikii\u015fli geni\u015f pa\u00e7a keten klasik pantolon", "price": "1.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5088/555/741/5088555741_2_5_16.jpg?t=1678817881685&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Keten klasik pantolon - Limited Edition", "price": "2.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6045/555/800/6045555800_2_6_16.jpg?t=1678807860963&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Siyah klasik blazer - Limited Edition", "price": "4.499,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5091/555/800/02/5091555800_2_7_16.jpg?t=1678807403659&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Siyah klasik pantolon - Limited Edition", "price": "2.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5091/555/800/5091555800_2_5_16.jpg?t=1678807403659&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Siyah klasik pantolon - Limited Edition", "price": "2.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5089/555/800/02/5089555800_2_5_16.jpg?t=1679497084730&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Diki\u015fli keten klasik pantolon - Limited Edition", "price": "2.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5089/555/800/01/5089555800_2_8_16.jpg?t=1678817891097&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Diki\u015fli keten klasik pantolon - Limited Edition", "price": "2.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6047/555/800/01/6047555800_2_7_16.jpg?t=1678817904431&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Keten kimono klasik blazer - Limited Edition", "price": "4.499,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5089/555/800/5089555800_2_6_16.jpg?t=1678817891097&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Diki\u015fli keten klasik pantolon - Limited Edition", "price": "2.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6046/555/741/01/6046555741_2_5_16.jpg?t=1678818226962&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Kruvaze keten klasik blazer - Limited Edition", "price": "4.499,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5088/555/741/02/5088555741_2_11_16.jpg?t=1679664185035&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Keten klasik pantolon - Limited Edition", "price": "2.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6045/555/800/01/6045555800_2_10_16.jpg?t=1678813819547&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Siyah klasik blazer - Limited Edition", "price": "4.499,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5091/555/800/01/5091555800_2_9_16.jpg?t=1678813808200&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Siyah klasik pantolon - Limited Edition", "price": "2.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6024/571/250/07/6024571250_2_6_16.jpg?t=1678364107124&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Kruvaze tasar\u0131ml\u0131 %100 keten klasik blazer", "price": "3.499,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6025/571/250/04/6025571250_2_5_16.jpg?t=1678365008334&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "%100 keten crop klasik yelek", "price": "1.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5070/571/250/06/5070571250_2_5_16.jpg?t=1678365010443&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "%100 keten duble pensli klasik pantolon", "price": "1.699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5070/571/800/08/5070571800_2_5_16.jpg?t=1678282923636&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "%100 keten duble pensli klasik pantolon", "price": "1.699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6024/571/800/6024571800_1_1_16.jpg?t=1676891039689&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Kruvaze tasar\u0131ml\u0131 %100 keten klasik blazer", "price": "3.499,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6025/571/800/6025571800_1_1_16.jpg?t=1675427150894&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "%100 keten crop klasik yelek", "price": "1.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5070/571/800/5070571800_1_1_16.jpg?t=1676891012161&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "%100 keten duble pensli klasik pantolon", "price": "1.699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6048/591/721/6048591721_2_9_16.jpg?t=1677671124643&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Pamuk ve keten kar\u0131\u015f\u0131ml\u0131 kruvaze blazer", "price": "2.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6048/591/721/03/6048591721_1_1_16.jpg?t=1676975789989&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Pamuk ve keten kar\u0131\u015f\u0131ml\u0131 kruvaze blazer", "price": "2.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5088/591/721/5088591721_1_1_16.jpg?t=1676881147872&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Elastik belli pensli pantolon", "price": "1.699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6048/591/401/01/6048591401_2_6_16.jpg?t=1678811473583&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Pamuk ve keten kar\u0131\u015f\u0131ml\u0131 kruvaze blazer", "price": "2.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5088/591/401/5088591401_2_10_16.jpg?t=1678873628919&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Elastik belli pensli pantolon", "price": "1.699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6034/650/500/6034650500_2_5_16.jpg?t=1679503033566&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Pilili saten kimono", "price": "3.499,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5000/650/500/5000650500_2_5_16.jpg?t=1679501826269&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Pilili saten pantolon", "price": "2.099,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6028/572/323/03/6028572323_2_11_16.jpg?t=1680615004456&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "\u0130ki d\u00fc\u011fmeli %100 keten klasik blazer", "price": "3.499,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6028/572/323/6028572323_2_5_16.jpg?t=1678895554071&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "\u0130ki d\u00fc\u011fmeli %100 keten klasik blazer", "price": "3.499,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5075/572/323/5075572323_2_5_16.jpg?t=1679329451834&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "%100 keten pensli bermuda \u015fort", "price": "1.699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6029/572/323/6029572323_2_5_16.jpg?t=1680701714194&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "%100 keten klasik yelek", "price": "1.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5074/572/323/5074572323_2_5_16.jpg?t=1678896198076&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "\u00c7ift bantl\u0131 %100 keten klasik pantolon", "price": "1.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6024/571/250/03/6024571250_8_9_16.jpg?t=1676633334311&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Kruvaze tasar\u0131ml\u0131 %100 keten klasik blazer", "price": "3.499,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6024/571/250/02/6024571250_2_5_16.jpg?t=1676290110862&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Kruvaze tasar\u0131ml\u0131 %100 keten klasik blazer", "price": "3.499,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6024/571/250/6024571250_1_1_16.jpg?t=1676561966815&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Kruvaze tasar\u0131ml\u0131 %100 keten klasik blazer", "price": "3.499,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6025/571/250/6025571250_1_1_16.jpg?t=1675783026457&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "%100 keten crop klasik yelek", "price": "1.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5070/571/250/5070571250_1_1_16.jpg?t=1675783023393&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "%100 keten duble pensli klasik pantolon", "price": "1.699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6011/560/250/08/6011560250_2_5_16.jpg?t=1676289793488&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Kruvaze krepe blazer ceket", "price": "3.499,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6011/560/250/6011560250_1_1_16.jpg?t=1674031663483&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Kruvaze krepe blazer ceket", "price": "3.499,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5064/560/250/03/5064560250_1_1_16.jpg?t=1674128697603&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Krep tak\u0131m pantolon", "price": "1.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6064/925/251/08/6064925251_8_9_16.jpg?t=1676633374632&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Kontrast d\u00fc\u011fmeli krep s\u00fcveter", "price": "1.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6064/925/251/07/6064925251_2_5_16.jpg?t=1676291119235&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Kontrast d\u00fc\u011fmeli krep s\u00fcveter", "price": "1.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6064/925/251/6064925251_1_1_16.jpg?t=1669039987386&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Kontrast d\u00fc\u011fmeli krep s\u00fcveter", "price": "1.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5020/922/251/5020922251_1_1_16.jpg?t=1667488451719&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Straight fit krep pantolon", "price": "2.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6012/512/800/12/6012512800_2_5_16.jpg?t=1676291113617&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "\u0130nce y\u00fcn klasik blazer", "price": "3.699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6012/512/800/09/6012512800_1_1_16.jpg?t=1674822331513&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "\u0130nce y\u00fcn klasik blazer", "price": "3.699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5012/512/800/01/5012512800_1_1_16.jpg?t=1658141201065&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Serin y\u00fcn klasik pantolon", "price": "1.699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6020/566/401/13/6020566401_2_5_16.jpg?t=1676291713646&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Dekoratif kruvaze tasar\u0131ml\u0131 ince \u00e7izgili klasik blazer", "price": "2.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6020/566/401/09/6020566401_8_9_16.jpg?t=1676392740391&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Dekoratif kruvaze tasar\u0131ml\u0131 ince \u00e7izgili klasik blazer", "price": "2.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6020/566/401/11/6020566401_1_1_16.jpg?t=1674822384574&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Dekoratif kruvaze tasar\u0131ml\u0131 ince \u00e7izgili klasik blazer", "price": "2.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5068/566/401/04/5068566401_1_1_16.jpg?t=1674822176256&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "\u0130nce \u00e7izgili pensli klasik pantolon", "price": "1.699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6000/556/401/05/6000556401_2_10_16.jpg?t=1676301011202&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Denim kruvaze klasik blazer", "price": "3.699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6000/556/401/01/6000556401_1_1_16.jpg?t=1677068372648&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Denim kruvaze klasik blazer", "price": "3.699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5056/556/401/5056556401_1_1_16.jpg?t=1676544924317&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Denim klasik pantolon", "price": "1.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6010/610/800/09/6010610800_2_5_16.jpg?t=1676291412080&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Siyah kruvaze blazer", "price": "3.699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6010/610/800/07/6010610800_1_1_16.jpg?t=1672754275746&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Siyah kruvaze blazer", "price": "3.699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5063/610/800/5063610800_1_1_16.jpg?t=1671532840246&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Y\u00fcn kar\u0131\u015f\u0131ml\u0131 \u0130spanyol pa\u00e7a pantolon", "price": "1.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6012/512/401/07/6012512401_2_5_16.jpg?t=1676292007772&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "\u0130nce y\u00fcn klasik blazer", "price": "3.699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6012/512/401/05/6012512401_1_1_16.jpg?t=1658143968506&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "\u0130nce y\u00fcn klasik blazer", "price": "3.699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5012/512/401/05/5012512401_1_1_16.jpg?t=1664436027830&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Serin y\u00fcn klasik pantolon", "price": "1.699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6003/584/462/06/6003584462_8_9_16.jpg?t=1676545253879&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Kruvaze d\u00fc\u011fmeli lacivert y\u00fcn blazer", "price": "3.499,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5062/584/401/07/5062584401_2_10_16.jpg?t=1676301006472&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Kapak detayl\u0131 y\u00fcnl\u00fc pantolon", "price": "1.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6003/584/462/04/6003584462_1_1_16.jpg?t=1673426038532&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Kruvaze d\u00fc\u011fmeli lacivert y\u00fcn blazer", "price": "3.499,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5062/584/401/03/5062584401_1_1_16.jpg?t=1673509918810&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Kapak detayl\u0131 y\u00fcnl\u00fc pantolon", "price": "1.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6001/801/427/10/6001801427_2_7_16.jpg?t=1675416754348&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Tek d\u00fc\u011fmeli denim blazer", "price": "2.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6001/801/427/6001801427_2_5_16.jpg?t=1675416754348&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Tek d\u00fc\u011fmeli denim blazer", "price": "2.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5201/801/427/5201801427_2_5_16.jpg?t=1675416772540&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Y\u00fcksek bel denim etek", "price": "1.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/9254/954/700/9254954700_6_1_16.jpg?t=1680512823146&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Blazer elbise - Studio", "price": "3.699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/9124/954/700/9124954700_2_5_16.jpg?t=1679930590223&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Pensli saten geni\u015f pa\u00e7a pantolon - Studio", "price": "2.299,00 TL"}]