[{"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/2/p/0452/185/401/0452185401_4_1_16.jpg?t=1676998011725&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=500&imformat=chrome", "title": "T-shirt ve \u015fort pijama tak\u0131m\u0131", "price": "899,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/2/p/0450/185/401/0450185401_6_1_16.jpg?t=1678116482803&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=500&imformat=chrome", "title": "Kareli pijama alt\u0131 ve k\u0131sa kollu pijama \u00fcst\u00fc tak\u0131m\u0131", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/2/p/0205/181/250/0205181250_1_1_16.jpg?t=1676024882236&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=300&imformat=chrome", "title": "Gri bel bantl\u0131 boxer", "price": "299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/2/p/0210/184/406/0210184406_1_1_16.jpg?t=1675672682039&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=300&imformat=chrome", "title": "P\u00f6tikareli poplin boxer", "price": "299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/2/p/0601/461/800/0601461800_1_1_16.jpg?t=1678285099380&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=500&imformat=chrome", "title": "3\u2019l\u00fc pamuk kar\u0131\u015f\u0131ml\u0131 g\u00f6r\u00fcnmez \u00e7orap paketi", "price": "299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/2/p/0604/461/812/0604461812_1_1_16.jpg?t=1678697848913&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=300&imformat=chrome", "title": "Kontrast \u015feritli uzun \u00e7orap", "price": "229,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/2/p/0698/054/800/0698054800_1_1_16.jpg?t=1678696522446&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=300&imformat=chrome", "title": "3\u2019l\u00fc pamuk kar\u0131\u015f\u0131ml\u0131 g\u00f6r\u00fcnmez \u00e7orap paketi", "price": "229,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/2/p/0603/461/501/0603461501_1_1_16.jpg?t=1678443745155&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=500&imformat=chrome", "title": "D\u00fcz merserize \u00e7orap", "price": "229,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/2/p/0699/054/800/0699054800_1_1_16.jpg?t=1680094706775&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=500&imformat=chrome", "title": "D\u00fcz merserize \u00e7orap", "price": "299,00 TL"}]