[{"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5051/851/406/5051851406_2_5_16.jpg?t=1675672695986&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Orta bel straight fit jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5051/851/427/5051851427_2_5_16.jpg?t=1676564167017&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Orta bel straight fit jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5051/851/251/5051851251_2_5_16.jpg?t=1675418634641&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Orta bel straight fit jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5051/852/406/5051852406_2_5_16.jpg?t=1678439186428&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Straight fit y\u00fcksek bel jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5051/551/800/11/5051551800_2_5_16.jpg?t=1679301495881&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Orta bel straight fit jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5054/554/427/5054554427_2_5_16.jpg?t=1679301792470&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Y\u00fcksek bel straight fit stre\u00e7 jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5054/554/426/5054554426_2_5_16.jpg?t=1679301502689&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Y\u00fcksek bel straight fit stre\u00e7 jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5051/852/407/5051852407_2_5_16.jpg?t=1678439186576&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Straight fit y\u00fcksek bel jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5051/551/407/09/5051551407_2_5_16.jpg?t=1679301176114&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Orta bel straight fit jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5051/551/407/5051551407_1_1_16.jpg?t=1667491625075&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Orta bel straight fit jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5051/551/427/5051551427_1_1_16.jpg?t=1667556245436&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Orta bel straight fit jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5051/551/800/5051551800_1_1_16.jpg?t=1667488673460&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Orta bel straight fit jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5039/839/407/5039839407_2_5_16.jpg?t=1678439192896&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Straight fit y\u00fcksek bel jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5051/551/427/03/5051551427_2_8_16.jpg?t=1674744273357&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Orta bel straight fit jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5060/818/251/5060818251_2_5_16.jpg?t=1675417184158&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Orta bel crop slim fit jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5060/818/426/5060818426_2_5_16.jpg?t=1675673061846&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Orta bel crop slim fit jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5060/818/800/5060818800_2_5_16.jpg?t=1675417184220&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Orta bel crop slim fit jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5060/818/406/5060818406_2_5_16.jpg?t=1675673061773&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Orta bel crop slim fit jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5060/518/407/04/5060518407_2_6_16.jpg?t=1674658520116&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Orta bel crop slim fit jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5060/818/470/5060818470_1_1_16.jpg?t=1670845497882&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Orta bel crop slim fit jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5060/818/251/03/5060818251_1_1_16.jpg?t=1673971282317&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Orta bel crop slim fit jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5060/818/800/04/5060818800_1_1_16.jpg?t=1673255322717&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Orta bel crop slim fit jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5060/818/426/04/5060818426_1_1_16.jpg?t=1675261706089&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Orta bel crop slim fit jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5060/818/406/02/5060818406_1_1_16.jpg?t=1675261706164&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Orta bel crop slim fit jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5037/837/426/5037837426_2_5_16.jpg?t=1675430659647&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Diki\u015fli orta bel slim fit jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5060/518/427/5060518427_2_5_16.jpg?t=1675266260711&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Orta bel crop slim fit jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5060/518/407/5060518407_2_5_16.jpg?t=1675266260580&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Orta bel crop slim fit jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5060/518/426/5060518426_2_5_16.jpg?t=1675266260642&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Orta bel crop slim fit jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5060/518/427/04/5060518427_1_1_16.jpg?t=1657528286759&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Orta bel crop slim fit jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5060/518/407/08/5060518407_1_1_16.jpg?t=1662473691360&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Orta bel crop slim fit jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5060/518/800/5060518800_1_1_16.jpg?t=1658397856038&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Orta bel crop slim fit jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5027/501/400/5027501400_1_1_16.jpg?t=1673599056766&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Y\u00fcksek bel slim fit jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5047/847/800/5047847800_2_5_16.jpg?t=1679300775147&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Y\u00fcksek bel slim fit jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5060/518/407/05/5060518407_2_8_16.jpg?t=1674658520183&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Orta bel crop slim fit jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5080/824/406/5080824406_2_5_16.jpg?t=1679498531661&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Y\u00fcksek bel skinny fit \u0130spanyol pa\u00e7a jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5050/450/251/5050450251_2_5_16.jpg?t=1675674254610&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Y\u00fcksek bel \u0130spanyol pa\u00e7a jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5080/823/251/5080823251_2_5_16.jpg?t=1679907208237&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Y\u00fcksek bel skinny fit \u0130spanyol pa\u00e7a jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5080/524/407/05/5080524407_2_9_16.jpg?t=1679566707402&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Y\u00fcksek bel skinny fit \u0130spanyol pa\u00e7a jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5080/425/470/5080425470_2_5_16.jpg?t=1679566333375&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Y\u00fcksek bel skinny fit \u0130spanyol pa\u00e7a jean", "price": "1.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5080/524/407/5080524407_2_5_16.jpg?t=1679566707402&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Y\u00fcksek bel skinny fit \u0130spanyol pa\u00e7a jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5035/835/251/5035835251_2_5_16.jpg?t=1679300790464&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "D\u00f6k\u00fcml\u00fc geni\u015f pa\u00e7a liyosel pantolon", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5003/803/406/5003803406_2_5_16.jpg?t=1679566353817&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "D\u00f6k\u00fcml\u00fc geni\u015f pa\u00e7a jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5002/802/406/5002802406_2_5_16.jpg?t=1679566346557&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Elastik belli pamuklu denim bermuda \u015fort", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5020/820/251/5020820251_2_5_16.jpg?t=1678439213989&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Y\u00fcksek bel denim \u015fort", "price": "899,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5020/820/407/5020820407_2_5_16.jpg?t=1678439213719&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Y\u00fcksek bel denim \u015fort", "price": "899,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5020/820/406/5020820406_2_5_16.jpg?t=1678721285139&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Y\u00fcksek bel denim \u015fort", "price": "899,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5022/822/406/5022822406_2_5_16.jpg?t=1679566340278&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Y\u00fcksek bel denim bermuda \u015fort", "price": "899,00 TL"}]