[{"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5035/835/251/07/5035835251_2_5_16.jpg?t=1680078051822&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "D\u00f6k\u00fcml\u00fc geni\u015f pa\u00e7a liyosel pantolon", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5079/574/800/03/5079574800_2_5_16.jpg?t=1680078038483&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Siyah pensli diki\u015fsiz pantolon", "price": "1.699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5002/632/250/5002632250_2_5_16.jpg?t=1679494944655&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Straight fit %100 keten pantolon", "price": "1.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5002/632/710/5002632710_2_5_16.jpg?t=1679911826931&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Straight fit %100 keten pantolon", "price": "1.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5003/529/806/5003529806_2_5_16.jpg?t=1680080411011&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Geni\u015f pa\u00e7a gofre dokulu keten kar\u0131\u015f\u0131ml\u0131 pantolon", "price": "1.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5072/571/250/5072571250_2_5_16.jpg?t=1680529804781&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Straight fit %100 keten klasik pantolon", "price": "1.699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5079/574/800/01/5079574800_2_5_16.jpg?t=1680000742656&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Siyah pensli diki\u015fsiz pantolon", "price": "1.699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5085/630/401/5085630401_2_5_16.jpg?t=1678870278345&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Diki\u015f detayl\u0131 keten kargo bermuda \u015fort", "price": "1.699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5030/630/401/5030630401_2_10_16.jpg?t=1678870275642&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Dikii\u015fli geni\u015f pa\u00e7a keten klasik pantolon", "price": "1.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5030/630/401/02/5030630401_1_1_16.jpg?t=1676472528506&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Dikii\u015fli geni\u015f pa\u00e7a keten klasik pantolon", "price": "1.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5022/722/405/5022722405_1_1_16.jpg?t=1680013525269&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "%100 keten pensli pantolon", "price": "1.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5027/704/251/5027704251_2_5_16.jpg?t=1677577350047&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Keten kar\u0131\u015f\u0131ml\u0131 pensli pantolon", "price": "1.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5017/701/712/5017701712_2_5_16.jpg?t=1675784641764&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Pensli keten jogger pantolon", "price": "1.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5017/701/505/5017701505_2_5_16.jpg?t=1675765977423&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Pensli keten jogger pantolon", "price": "1.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5088/555/741/5088555741_2_5_16.jpg?t=1678817881685&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Keten klasik pantolon - Limited Edition", "price": "2.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5056/555/250/5056555250_2_5_16.jpg?t=1678813842408&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Keten paperbag pantolon - Limited Edition", "price": "2.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5056/555/250/01/5056555250_2_6_16.jpg?t=1678813842408&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Keten paperbag pantolon - Limited Edition", "price": "2.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5091/555/800/5091555800_2_5_16.jpg?t=1678807403659&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Siyah klasik pantolon - Limited Edition", "price": "2.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5091/555/800/02/5091555800_2_9_16.jpg?t=1678807403659&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Siyah klasik pantolon - Limited Edition", "price": "2.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5352/555/800/03/5352555800_2_5_16.jpg?t=1679497388111&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "\u00c7atlak g\u00f6r\u00fcn\u00fcml\u00fc napa deri pantolon - Limited Edition", "price": "6.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5089/555/800/5089555800_2_8_16.jpg?t=1678817891097&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Diki\u015fli keten klasik pantolon - Limited Edition", "price": "2.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5352/555/800/5352555800_2_8_16.jpg?t=1678817857059&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "\u00c7atlak g\u00f6r\u00fcn\u00fcml\u00fc napa deri pantolon - Limited Edition", "price": "6.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5056/555/250/02/5056555250_2_10_16.jpg?t=1678813842408&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Keten paperbag pantolon - Limited Edition", "price": "2.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5352/555/800/02/5352555800_2_5_16.jpg?t=1678817857059&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "\u00c7atlak g\u00f6r\u00fcn\u00fcml\u00fc napa deri pantolon - Limited Edition", "price": "6.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5089/555/800/01/5089555800_2_5_16.jpg?t=1679497084730&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Diki\u015fli keten klasik pantolon - Limited Edition", "price": "2.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5003/555/800/5003555800_2_5_16.jpg?t=1678813784361&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "P\u00fcsk\u00fcl detayl\u0131 triko pantolon - Limited Edition", "price": "2.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5088/555/741/01/5088555741_2_5_16.jpg?t=1679481191479&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Keten klasik pantolon - Limited Edition", "price": "2.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5091/555/800/01/5091555800_2_5_16.jpg?t=1678813808200&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Siyah klasik pantolon - Limited Edition", "price": "2.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5076/572/401/5076572401_2_5_16.jpg?t=1678791139149&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "\u00c7ift bantl\u0131 %100 keten klasik pantolon", "price": "1.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5014/701/730/5014701730_2_5_16.jpg?t=1675351535794&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "%100 keten pensli pantolon", "price": "1.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5014/701/800/5014701800_2_5_16.jpg?t=1675351535865&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "%100 keten pensli pantolon", "price": "1.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5045/745/800/5045745800_2_5_16.jpg?t=1679395332840&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Pamuk kar\u0131\u015f\u0131ml\u0131 pensli pantolon", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5045/745/742/5045745742_2_5_16.jpg?t=1679395332743&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Pamuk kar\u0131\u015f\u0131ml\u0131 pensli pantolon", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5064/589/250/01/5064589250_2_5_16.jpg?t=1679395294280&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Keten kar\u0131\u015f\u0131ml\u0131 straight fit pantolon", "price": "1.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5064/589/250/5064589250_1_1_16.jpg?t=1677839514784&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Keten kar\u0131\u015f\u0131ml\u0131 straight fit pantolon", "price": "1.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5064/589/806/5064589806_1_1_16.jpg?t=1678119456723&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Keten kar\u0131\u015f\u0131ml\u0131 straight fit pantolon", "price": "1.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5064/589/800/5064589800_1_1_16.jpg?t=1680264395921&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Keten kar\u0131\u015f\u0131ml\u0131 straight fit pantolon", "price": "1.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5027/704/401/5027704401_2_6_16.jpg?t=1676453731349&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Keten kar\u0131\u015f\u0131ml\u0131 pensli pantolon", "price": "1.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5067/565/800/5067565800_2_5_16.jpg?t=1676385367441&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "\u00c7ift kemer k\u00f6pr\u00fcl\u00fc crop pantolon", "price": "1.699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5088/591/721/01/5088591721_2_6_16.jpg?t=1677674892985&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Elastik belli pensli pantolon", "price": "1.699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5016/516/800/5016516800_2_5_16.jpg?t=1679395299981&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Cepli jogging fit pantolon", "price": "1.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5079/574/800/5079574800_2_5_16.jpg?t=1679494953307&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Siyah pensli diki\u015fsiz pantolon", "price": "1.699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5013/706/710/5013706710_2_5_16.jpg?t=1679395339089&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Cepli uzun kargo pantolon", "price": "1.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5013/706/710/01/5013706710_1_1_16.jpg?t=1678293309584&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Cepli uzun kargo pantolon", "price": "1.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5001/701/800/5001701800_1_1_16.jpg?t=1678293230187&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Pamuk kar\u0131\u015f\u0131ml\u0131 kargo pantolon", "price": "1.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5001/701/505/5001701505_1_1_16.jpg?t=1674144658107&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Pamuk kar\u0131\u015f\u0131ml\u0131 kargo pantolon", "price": "1.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5090/595/401/5090595401_2_5_16.jpg?t=1677666914092&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "D\u00fc\u011fmeli geni\u015f pa\u00e7a pantolon", "price": "1.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5010/710/830/5010710830_2_5_16.jpg?t=1678351211776&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Pamuk kar\u0131\u015f\u0131ml\u0131 pensli pantolon", "price": "1.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5010/710/800/5010710800_2_5_16.jpg?t=1677768261794&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Pamuk kar\u0131\u015f\u0131ml\u0131 pensli pantolon", "price": "1.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5066/564/763/5066564763_2_9_16.jpg?t=1676383689911&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Kemerli keten pantolon", "price": "1.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5035/835/251/01/5035835251_2_5_16.jpg?t=1677680786151&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "D\u00f6k\u00fcml\u00fc geni\u015f pa\u00e7a liyosel pantolon", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5069/507/505/5069507505_2_5_16.jpg?t=1677680463159&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Kapak detayl\u0131 y\u00fcn kar\u0131\u015f\u0131ml\u0131 pantolon", "price": "1.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5036/736/505/5036736505_2_5_16.jpg?t=1677687073674&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Pamuk kar\u0131\u015f\u0131ml\u0131 pensli geni\u015f pa\u00e7a pantolon", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5047/747/405/5047747405_2_5_16.jpg?t=1678287642567&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Pensli keten bermuda \u015fort", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5047/747/798/02/5047747798_1_1_16.jpg?t=1676970244669&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Pensli keten bermuda \u015fort", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5047/747/505/5047747505_1_1_16.jpg?t=1678286303093&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Pensli keten bermuda \u015fort", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5047/747/405/01/5047747405_1_1_16.jpg?t=1677601000970&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Pensli keten bermuda \u015fort", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5047/747/798/5047747798_2_9_16.jpg?t=1678185644030&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Pensli keten bermuda \u015fort", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5003/703/742/5003703742_2_7_16.jpg?t=1677749289183&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Pamuk ve keten kar\u0131\u015f\u0131ml\u0131 kargo bermuda \u015fort", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5003/703/800/5003703800_6_1_16.jpg?t=1677684847027&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Pamuk ve keten kar\u0131\u015f\u0131ml\u0131 kargo bermuda \u015fort", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5040/740/401/01/5040740401_2_5_16.jpg?t=1679414008146&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Pamuk kar\u0131\u015f\u0131ml\u0131 chino pantolon", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5040/740/806/5040740806_1_1_16.jpg?t=1676975734763&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Pamuk kar\u0131\u015f\u0131ml\u0131 chino pantolon", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5040/740/401/5040740401_1_1_16.jpg?t=1676975734708&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Pamuk kar\u0131\u015f\u0131ml\u0131 chino pantolon", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5054/754/756/5054754756_1_1_16.jpg?t=1678896246747&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Tapered fit pensli serj pantolon", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5071/571/250/5071571250_2_5_16.jpg?t=1680083661641&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Diki\u015fli keten bermuda \u015fort", "price": "1.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5020/720/806/5020720806_2_9_16.jpg?t=1676383759233&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Diki\u015f detayl\u0131 pamuklu bermuda \u015fort", "price": "899,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5020/720/401/5020720401_2_5_16.jpg?t=1676383759143&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Diki\u015f detayl\u0131 pamuklu bermuda \u015fort", "price": "899,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5071/571/250/03/5071571250_2_5_16.jpg?t=1678279027453&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Diki\u015fli keten bermuda \u015fort", "price": "1.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5071/571/800/5071571800_2_5_16.jpg?t=1678192705825&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Diki\u015fli keten bermuda \u015fort", "price": "1.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5088/591/401/5088591401_2_5_16.jpg?t=1678873356703&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Elastik belli pensli pantolon", "price": "1.699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5088/591/721/5088591721_2_10_16.jpg?t=1678363804108&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Elastik belli pensli pantolon", "price": "1.699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5000/650/500/5000650500_2_5_16.jpg?t=1679501826269&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Pilili saten pantolon", "price": "2.099,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5003/650/500/5003650500_2_5_16.jpg?t=1679501829911&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Yaprak desenli culotte pantolon", "price": "1.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5001/650/300/5001650300_2_5_16.jpg?t=1679501828197&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Pilili culotte pantolon", "price": "1.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5087/650/710/5087650710_2_5_16.jpg?t=1679501824005&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Straight knit trousers", "price": "1.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5031/650/742/5031650742_2_5_16.jpg?t=1679501831156&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Pensli duble pa\u00e7a pantolon", "price": "1.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5093/650/251/5093650251_2_5_16.jpg?t=1679501833686&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "\u00d6rg\u00fc detayl\u0131 dokulu pantolon", "price": "2.099,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5082/650/712/5082650712_2_5_16.jpg?t=1675941917113&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Linen culotte trousers with stone print", "price": "2.099,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5086/650/500/5086650500_2_7_16.jpg?t=1675941876449&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Fil coup\u00e9 culotte trousers green", "price": "1.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5085/650/520/5085650520_2_5_16.jpg?t=1675941776215&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Pleated culotte trousers", "price": "2.099,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5027/704/401/04/5027704401_2_5_16.jpg?t=1678282624879&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Keten kar\u0131\u015f\u0131ml\u0131 pensli pantolon", "price": "1.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5017/701/712/02/5017701712_2_7_16.jpg?t=1678204744413&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Pensli keten jogger pantolon", "price": "1.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5070/571/800/08/5070571800_2_5_16.jpg?t=1678282923636&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "%100 keten duble pensli klasik pantolon", "price": "1.699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5002/802/406/02/5002802406_2_5_16.jpg?t=1679303597764&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Elastik belli pamuklu denim bermuda \u015fort", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5074/572/323/5074572323_2_5_16.jpg?t=1678896198076&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "\u00c7ift bantl\u0131 %100 keten klasik pantolon", "price": "1.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5075/572/323/5075572323_2_5_16.jpg?t=1679329451834&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "%100 keten pensli bermuda \u015fort", "price": "1.699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5020/922/251/5020922251_2_5_16.jpg?t=1675765367971&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Straight fit krep pantolon", "price": "2.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5070/571/800/5070571800_2_5_16.jpg?t=1675691869926&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "%100 keten duble pensli klasik pantolon", "price": "1.699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5070/571/250/5070571250_2_5_16.jpg?t=1675686317219&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "%100 keten duble pensli klasik pantolon", "price": "1.699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5056/556/401/5056556401_2_5_16.jpg?t=1676633741150&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Denim klasik pantolon", "price": "1.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5063/610/800/5063610800_2_5_16.jpg?t=1675930810094&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Y\u00fcn kar\u0131\u015f\u0131ml\u0131 \u0130spanyol pa\u00e7a pantolon", "price": "1.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5005/905/401/03/5005905401_2_5_16.jpg?t=1674662905468&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "\u00dcst diki\u015fli, slim fit teknik pantolon", "price": "1.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5005/905/401/5005905401_1_1_16.jpg?t=1664355614319&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "\u00dcst diki\u015fli, slim fit teknik pantolon", "price": "1.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5005/905/800/5005905800_1_1_16.jpg?t=1664355614466&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "\u00dcst diki\u015fli, slim fit teknik pantolon", "price": "1.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5005/905/806/5005905806_1_1_16.jpg?t=1680705622733&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "\u00dcst diki\u015fli, slim fit teknik pantolon", "price": "1.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5059/582/800/5059582800_2_5_16.jpg?t=1675766335279&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Siyah straight fit klasik pantolon", "price": "1.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5012/512/800/5012512800_2_5_16.jpg?t=1675239744307&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Serin y\u00fcn klasik pantolon", "price": "1.699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5012/512/401/5012512401_2_5_16.jpg?t=1674810939661&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Serin y\u00fcn klasik pantolon", "price": "1.699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5043/702/800/5043702800_2_5_16.jpg?t=1671026029104&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Ortas\u0131 diki\u015fli slim fit pantolon", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5043/702/710/5043702710_1_1_16.jpg?t=1670835698217&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Ortas\u0131 diki\u015fli slim fit pantolon", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5043/702/401/5043702401_1_1_16.jpg?t=1670835698100&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Ortas\u0131 diki\u015fli slim fit pantolon", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5043/702/800/01/5043702800_1_1_16.jpg?t=1670835698282&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Ortas\u0131 diki\u015fli slim fit pantolon", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5051/706/251/5051706251_2_5_16.jpg?t=1674043707120&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Slim fit crop orta bel pantolon", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5051/706/251/01/5051706251_1_1_16.jpg?t=1674035493992&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Slim fit crop orta bel pantolon", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5051/706/505/5051706505_1_1_16.jpg?t=1673428718493&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Slim fit crop orta bel pantolon", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5051/706/800/5051706800_1_1_16.jpg?t=1673428718551&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Slim fit crop orta bel pantolon", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5077/507/712/5077507712_2_5_16.jpg?t=1670832036117&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Straight fit krep pantolon", "price": "1.699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5077/507/712/02/5077507712_1_1_16.jpg?t=1668501024935&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Straight fit krep pantolon", "price": "1.699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5077/507/800/5077507800_1_1_16.jpg?t=1668501025010&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Straight fit krep pantolon", "price": "1.699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5091/689/401/5091689401_2_5_16.jpg?t=1663927967977&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Kemerli y\u00fcksek bel straight fit pantolon", "price": "1.699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5011/917/800/5011917800_2_9_16.jpg?t=1669300090839&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Siyah f\u00fczo tayt", "price": "899,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5341/767/800/03/5341767800_8_9_16.jpg?t=1673535462626&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Siyah yumu\u015fak deri pantolon", "price": "5.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5064/560/250/5064560250_2_5_16.jpg?t=1674054373940&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Krep tak\u0131m pantolon", "price": "1.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5341/767/800/04/5341767800_2_5_16.jpg?t=1673535462700&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Siyah yumu\u015fak deri pantolon", "price": "5.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5305/629/250/5305629250_2_5_16.jpg?t=1673434126358&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Napa deri pantolon", "price": "6.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5052/904/800/03/5052904800_2_5_16.jpg?t=1674662936160&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Y\u00fcksek bel straight fit kaplamal\u0131 pantolon", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5052/904/716/5052904716_1_1_16.jpg?t=1662046426282&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Y\u00fcksek bel straight fit kaplamal\u0131 pantolon", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5052/904/800/5052904800_1_1_16.jpg?t=1655218538808&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Y\u00fcksek bel straight fit kaplamal\u0131 pantolon", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5068/566/401/02/5068566401_2_5_16.jpg?t=1676291712402&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "\u0130nce \u00e7izgili pensli klasik pantolon", "price": "1.699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5063/610/800/03/5063610800_2_5_16.jpg?t=1676291414537&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Y\u00fcn kar\u0131\u015f\u0131ml\u0131 \u0130spanyol pa\u00e7a pantolon", "price": "1.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5056/556/401/02/5056556401_2_5_16.jpg?t=1676539758729&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Denim klasik pantolon", "price": "1.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5012/512/800/12/5012512800_2_5_16.jpg?t=1676291110465&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Serin y\u00fcn klasik pantolon", "price": "1.699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5012/512/401/06/5012512401_2_5_16.jpg?t=1676292006827&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Serin y\u00fcn klasik pantolon", "price": "1.699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5068/566/401/5068566401_2_5_16.jpg?t=1674825020842&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "\u0130nce \u00e7izgili pensli klasik pantolon", "price": "1.699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5009/709/800/5009709800_2_5_16.jpg?t=1670847162790&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Ortas\u0131 diki\u015fli \u0130spanyol pa\u00e7a pantolon", "price": "1.699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5009/709/401/5009709401_2_5_16.jpg?t=1670847162690&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Ortas\u0131 diki\u015fli \u0130spanyol pa\u00e7a pantolon", "price": "1.699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5016/980/800/5016980800_2_5_16.jpg?t=1669909808093&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Pensli siyah straight fit pantolon", "price": "1.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5304/611/800/5304611800_2_6_16.jpg?t=1671118159555&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Pensli napa deri pantolon", "price": "5.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5070/571/800/04/5070571800_2_5_16.jpg?t=1676290117059&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "%100 keten duble pensli klasik pantolon", "price": "1.699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5070/571/250/03/5070571250_2_5_16.jpg?t=1676291120596&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "%100 keten duble pensli klasik pantolon", "price": "1.699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5020/922/251/07/5020922251_2_5_16.jpg?t=1676291116636&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Straight fit krep pantolon", "price": "2.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5059/582/800/04/5059582800_2_5_16.jpg?t=1676291709624&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Siyah straight fit klasik pantolon", "price": "1.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5050/450/251/01/5050450251_2_5_16.jpg?t=1674059238228&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Y\u00fcksek bel \u0130spanyol pa\u00e7a jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5013/705/800/5013705800_2_5_16.jpg?t=1674138482545&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Siyah pensli kargo pantolon", "price": "1.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5002/522/800/5002522800_2_10_16.jpg?t=1672649861644&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Siyah triko straight fit pantolon", "price": "1.699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5015/979/251/5015979251_2_5_16.jpg?t=1668093473249&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Dokulu k\u0131sa \u0130spanyol pa\u00e7a pantolon", "price": "1.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5065/909/800/5065909800_2_5_16.jpg?t=1673879412090&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Siyah pensli pantolon", "price": "1.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5017/983/450/5017983450_2_5_16.jpg?t=1667493397024&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Ortas\u0131 diki\u015fli y\u00fcn kar\u0131\u015f\u0131ml\u0131 klasik pantolon", "price": "1.699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5010/917/800/01/5010917800_2_8_16.jpg?t=1667464860435&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Ortadan diki\u015fli siyah tayt", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5062/584/401/10/5062584401_2_5_16.jpg?t=1676290091933&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Kapak detayl\u0131 y\u00fcnl\u00fc pantolon", "price": "1.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5064/560/250/09/5064560250_2_5_16.jpg?t=1676286438568&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Krep tak\u0131m pantolon", "price": "1.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5065/909/800/11/5065909800_2_5_16.jpg?t=1676289510539&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Siyah pensli pantolon", "price": "1.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5062/584/712/04/5062584712_2_5_16.jpg?t=1676468361932&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Kapak detayl\u0131 y\u00fcnl\u00fc pantolon", "price": "1.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5012/561/401/5012561401_2_5_16.jpg?t=1671193274609&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Pamuklu jogger pantolon", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5000/601/712/5000601712_2_5_16.jpg?t=1671451603157&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Straight fit triko pantolon", "price": "1.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5062/584/712/01/5062584712_2_5_16.jpg?t=1674662858610&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Kapak detayl\u0131 y\u00fcnl\u00fc pantolon", "price": "1.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5062/584/712/5062584712_1_1_16.jpg?t=1674736168399&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Kapak detayl\u0131 y\u00fcnl\u00fc pantolon", "price": "1.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5062/584/401/5062584401_1_1_16.jpg?t=1673509918810&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Kapak detayl\u0131 y\u00fcnl\u00fc pantolon", "price": "1.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5053/904/830/5053904830_2_5_16.jpg?t=1668774168994&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Mumlu g\u00f6r\u00fcn\u00fcml\u00fc tayt", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5053/904/830/01/5053904830_1_1_16.jpg?t=1660832614289&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Mumlu g\u00f6r\u00fcn\u00fcml\u00fc tayt", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5053/904/800/5053904800_1_1_16.jpg?t=1660821248430&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Mumlu g\u00f6r\u00fcn\u00fcml\u00fc tayt", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5322/649/500/5322649500_2_5_16.jpg?t=1677685827678&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Napa deri pantolon", "price": "5.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5306/630/800/5306630800_2_5_16.jpg?t=1680518496784&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Napa deri bermuda \u015fort", "price": "3.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5328/749/800/5328749800_2_5_16.jpg?t=1680518558193&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Kemerli geni\u015f pa\u00e7a napa deri pantolon", "price": "6.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5341/767/800/5341767800_2_5_16.jpg?t=1680518475884&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Siyah yumu\u015fak deri pantolon", "price": "5.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5308/634/500/5308634500_2_5_16.jpg?t=1680518550189&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Napa deri kargo pantolon", "price": "6.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5306/713/800/5306713800_2_5_16.jpg?t=1668697449169&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Siyah deri tayt", "price": "5.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5060/818/251/5060818251_2_5_16.jpg?t=1675417184158&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Orta bel crop slim fit jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5060/818/426/5060818426_2_5_16.jpg?t=1675673061846&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Orta bel crop slim fit jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5060/818/800/5060818800_2_5_16.jpg?t=1675417184220&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Orta bel crop slim fit jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5060/818/406/5060818406_2_5_16.jpg?t=1675673061773&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Orta bel crop slim fit jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5060/518/407/04/5060518407_2_6_16.jpg?t=1674658520116&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Orta bel crop slim fit jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5060/818/251/03/5060818251_1_1_16.jpg?t=1673971282317&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Orta bel crop slim fit jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5060/818/406/02/5060818406_1_1_16.jpg?t=1675261706164&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Orta bel crop slim fit jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5060/818/426/04/5060818426_1_1_16.jpg?t=1675261706089&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Orta bel crop slim fit jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5060/818/470/5060818470_1_1_16.jpg?t=1670845497882&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Orta bel crop slim fit jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5060/818/800/04/5060818800_1_1_16.jpg?t=1673255322717&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Orta bel crop slim fit jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5037/837/426/5037837426_2_5_16.jpg?t=1675430659647&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Diki\u015fli orta bel slim fit jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5060/518/427/5060518427_2_5_16.jpg?t=1675266260711&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Orta bel crop slim fit jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5060/518/407/5060518407_2_5_16.jpg?t=1675266260580&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Orta bel crop slim fit jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5060/518/426/5060518426_2_5_16.jpg?t=1675266260642&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Orta bel crop slim fit jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5060/518/427/04/5060518427_1_1_16.jpg?t=1657528286759&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Orta bel crop slim fit jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5060/518/407/08/5060518407_1_1_16.jpg?t=1662473691360&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Orta bel crop slim fit jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5060/518/800/5060518800_1_1_16.jpg?t=1658397856038&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Orta bel crop slim fit jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5027/501/400/5027501400_1_1_16.jpg?t=1673599056766&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Y\u00fcksek bel slim fit jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5047/847/800/5047847800_2_5_16.jpg?t=1679300775147&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Y\u00fcksek bel slim fit jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5060/518/407/05/5060518407_2_8_16.jpg?t=1674658520183&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Orta bel crop slim fit jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5051/851/406/5051851406_2_5_16.jpg?t=1675672695986&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Orta bel straight fit jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5051/851/427/5051851427_2_5_16.jpg?t=1676564167017&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Orta bel straight fit jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5051/851/251/5051851251_2_5_16.jpg?t=1675418634641&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Orta bel straight fit jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5051/852/406/02/5051852406_2_6_16.jpg?t=1679909246621&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Straight fit y\u00fcksek bel jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5051/852/407/5051852407_2_5_16.jpg?t=1678439186576&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Straight fit y\u00fcksek bel jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5051/852/406/01/5051852406_2_5_16.jpg?t=1678439186428&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Straight fit y\u00fcksek bel jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5039/839/407/05/5039839407_2_5_16.jpg?t=1679909252682&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Straight fit y\u00fcksek bel jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5051/551/427/5051551427_2_5_16.jpg?t=1679301176182&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Orta bel straight fit jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5051/551/407/5051551407_2_5_16.jpg?t=1679301176114&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Orta bel straight fit jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5051/551/800/5051551800_2_5_16.jpg?t=1679301495881&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Orta bel straight fit jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5039/839/407/5039839407_2_5_16.jpg?t=1678439192896&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Straight fit y\u00fcksek bel jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5054/554/427/5054554427_2_5_16.jpg?t=1679301792470&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Y\u00fcksek bel straight fit stre\u00e7 jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5054/554/426/5054554426_2_5_16.jpg?t=1679301502689&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Y\u00fcksek bel straight fit stre\u00e7 jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5051/551/427/03/5051551427_2_8_16.jpg?t=1674744273357&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Orta bel straight fit jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5050/450/251/5050450251_2_5_16.jpg?t=1675674254610&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Y\u00fcksek bel \u0130spanyol pa\u00e7a jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5080/824/406/5080824406_2_5_16.jpg?t=1679498531661&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Y\u00fcksek bel skinny fit \u0130spanyol pa\u00e7a jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5080/823/251/5080823251_2_5_16.jpg?t=1679907208237&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Y\u00fcksek bel skinny fit \u0130spanyol pa\u00e7a jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5080/524/407/04/5080524407_2_9_16.jpg?t=1679566707402&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Y\u00fcksek bel skinny fit \u0130spanyol pa\u00e7a jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5080/425/470/5080425470_2_5_16.jpg?t=1679566333375&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Y\u00fcksek bel skinny fit \u0130spanyol pa\u00e7a jean", "price": "1.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5080/524/407/5080524407_2_5_16.jpg?t=1679566707402&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Y\u00fcksek bel skinny fit \u0130spanyol pa\u00e7a jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5035/835/251/5035835251_2_5_16.jpg?t=1679300790464&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "D\u00f6k\u00fcml\u00fc geni\u015f pa\u00e7a liyosel pantolon", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5003/803/406/5003803406_2_5_16.jpg?t=1679566353817&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "D\u00f6k\u00fcml\u00fc geni\u015f pa\u00e7a jean", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5002/802/406/5002802406_2_5_16.jpg?t=1679566346557&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Elastik belli pamuklu denim bermuda \u015fort", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5020/820/251/07/5020820251_2_7_16.jpg?t=1679926926526&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Y\u00fcksek bel denim \u015fort", "price": "899,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5020/820/251/5020820251_2_5_16.jpg?t=1678439213989&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Y\u00fcksek bel denim \u015fort", "price": "899,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5020/820/407/5020820407_2_5_16.jpg?t=1678439213719&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Y\u00fcksek bel denim \u015fort", "price": "899,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5020/820/406/5020820406_2_5_16.jpg?t=1678721285139&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Y\u00fcksek bel denim \u015fort", "price": "899,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5022/822/406/5022822406_2_5_16.jpg?t=1679566340278&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Y\u00fcksek bel denim bermuda \u015fort", "price": "899,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/9126/954/902/9126954902_2_5_16.jpg?t=1679663728438&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Pullu pantolon - Studio", "price": "3.499,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/9124/954/700/9124954700_2_5_16.jpg?t=1679930590223&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Pensli saten geni\u015f pa\u00e7a pantolon - Studio", "price": "2.299,00 TL"}]