[{"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4631/507/303/01/4631507303_6_1_16.jpg?t=1680104287469&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Alt\u0131n kaplama dokulu yuvarlak sa\u00e7 tokas\u0131", "price": "599,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4631/507/303/4631507303_1_1_16.jpg?t=1680088864187&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Alt\u0131n kaplama dokulu yuvarlak sa\u00e7 tokas\u0131", "price": "599,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4602/459/250/04/4602459250_8_9_16.jpg?t=1679411926201&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Mineli choker kolye - Limited Edition", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4602/459/250/4602459250_2_7_16.jpg?t=1679410689576&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Mineli choker kolye - Limited Edition", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4605/455/250/4605455250_2_8_16.jpg?t=1679410693935&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Mineli halka k\u00fcpe - Limited Edition", "price": "699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4605/559/250/4605559250_2_10_16.jpg?t=1679411000428&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Mineli par\u00e7al\u0131 k\u00fcpe - Limited Edition", "price": "899,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4605/558/250/4605558250_2_9_16.jpg?t=1679410989125&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "\u00dc\u00e7 mineli par\u00e7al\u0131 k\u00fcpe - Limited Edition", "price": "899,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4605/558/800/03/4605558800_8_9_16.jpg?t=1679411928194&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "\u00dc\u00e7 mineli par\u00e7al\u0131 k\u00fcpe - Limited Edition", "price": "899,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4602/459/800/4602459800_2_8_16.jpg?t=1679410689707&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Mineli choker kolye - Limited Edition", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4605/455/800/4605455800_2_9_16.jpg?t=1679410986142&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Mineli halka k\u00fcpe - Limited Edition", "price": "699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4605/558/800/4605558800_2_9_16.jpg?t=1679410989205&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "\u00dc\u00e7 mineli par\u00e7al\u0131 k\u00fcpe - Limited Edition", "price": "899,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4602/459/800/03/4602459800_2_7_16.jpg?t=1679410689707&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Mineli choker kolye - Limited Edition", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4605/559/250/04/4605559250_2_9_16.jpg?t=1679411000428&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Mineli par\u00e7al\u0131 k\u00fcpe - Limited Edition", "price": "899,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4602/459/250/05/4602459250_2_6_16.jpg?t=1679410689576&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Mineli choker kolye - Limited Edition", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4602/459/250/06/4602459250_1_1_16.jpg?t=1678794573232&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Mineli choker kolye - Limited Edition", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4605/455/250/03/4605455250_1_1_16.jpg?t=1678794589528&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Mineli halka k\u00fcpe - Limited Edition", "price": "699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4605/559/250/05/4605559250_1_1_16.jpg?t=1678793778620&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Mineli par\u00e7al\u0131 k\u00fcpe - Limited Edition", "price": "899,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4605/558/250/03/4605558250_1_1_16.jpg?t=1678793777820&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "\u00dc\u00e7 mineli par\u00e7al\u0131 k\u00fcpe - Limited Edition", "price": "899,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4602/459/800/04/4602459800_1_1_16.jpg?t=1678794573305&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Mineli choker kolye - Limited Edition", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4605/455/800/03/4605455800_1_1_16.jpg?t=1678794589592&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Mineli halka k\u00fcpe - Limited Edition", "price": "699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4605/558/800/04/4605558800_8_9_16.jpg?t=1679411928194&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "\u00dc\u00e7 mineli par\u00e7al\u0131 k\u00fcpe - Limited Edition", "price": "899,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4631/485/303/4631485303_6_1_16.jpg?t=1676994617858&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Alt\u0131n kaplama dokulu sa\u00e7 tokas\u0131", "price": "699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4631/485/303/01/4631485303_1_1_16.jpg?t=1675698223436&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Alt\u0131n kaplama dokulu sa\u00e7 tokas\u0131", "price": "699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4605/483/303/4605483303_1_1_16.jpg?t=1675698363084&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Orta boy alt\u0131n kaplama dokulu halka k\u00fcpe", "price": "699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4604/477/303/4604477303_1_1_16.jpg?t=1675698363578&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Alt\u0131n kaplama dokulu y\u00fcz\u00fck", "price": "699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4603/490/303/01/4603490303_2_8_16.jpg?t=1676994931245&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Alt\u0131n kaplama \u00e7ift dokulu a\u00e7\u0131k bileklik", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4603/490/303/04/4603490303_2_8_16.jpg?t=1676994627258&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Alt\u0131n kaplama \u00e7ift dokulu a\u00e7\u0131k bileklik", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4603/490/303/4603490303_2_7_16.jpg?t=1676995212628&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Alt\u0131n kaplama \u00e7ift dokulu a\u00e7\u0131k bileklik", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4603/490/303/02/4603490303_8_9_16.jpg?t=1677506383012&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Alt\u0131n kaplama \u00e7ift dokulu a\u00e7\u0131k bileklik", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4604/490/303/4604490303_2_2_16.jpg?t=1678102037584&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Alt\u0131n kaplama dokulu a\u00e7\u0131k y\u00fcz\u00fck", "price": "699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4603/490/303/03/4603490303_1_1_16.jpg?t=1676300675618&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Alt\u0131n kaplama \u00e7ift dokulu a\u00e7\u0131k bileklik", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4605/493/303/01/4605493303_1_1_16.jpg?t=1676300732605&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Orta boy alt\u0131n kaplama dokulu halka k\u00fcpe", "price": "699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://www.massimodutti.com/sinImage-undefined", "title": "Orta boy alt\u0131n kaplama dokulu halka k\u00fcpe", "price": "699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4605/482/303/4605482303_1_1_16.jpg?t=1672754692330&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Alt\u0131n kaplama ince halka k\u00fcpe", "price": "699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4605/517/303/4605517303_1_1_16.jpg?t=1678792403462&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Madalyon u\u00e7lu alt\u0131n kaplama k\u00fcpe", "price": "699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4602/516/303/4602516303_1_1_16.jpg?t=1676300307472&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Par\u00e7al\u0131 alt\u0131n kaplama choker kolye", "price": "899,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4602/515/303/4602515303_1_1_16.jpg?t=1676304480834&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Kontrast \u00e7ift madalyonlu kolye", "price": "899,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4605/511/303/4605511303_8_9_16.jpg?t=1677517181392&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Oval par\u00e7al\u0131 zincir k\u00fcpe", "price": "699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4605/511/303/02/4605511303_2_8_16.jpg?t=1677517181392&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Oval par\u00e7al\u0131 zincir k\u00fcpe", "price": "699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4605/511/303/03/4605511303_2_7_16.jpg?t=1677575829360&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Oval par\u00e7al\u0131 zincir k\u00fcpe", "price": "699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4602/511/303/4602511303_2_7_16.jpg?t=1677517749287&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Oval par\u00e7al\u0131 deri ip kolye", "price": "899,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4602/511/303/02/4602511303_2_6_16.jpg?t=1677518412762&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Oval par\u00e7al\u0131 deri ip kolye", "price": "899,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4602/511/303/01/4602511303_2_8_16.jpg?t=1677517148713&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Oval par\u00e7al\u0131 deri ip kolye", "price": "899,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4602/481/303/4602481303_6_1_16.jpg?t=1677517446981&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "\u00c7ubuk par\u00e7al\u0131 ekstra uzun ince zincir kolye", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4602/481/303/01/4602481303_1_1_16.jpg?t=1676286862738&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "\u00c7ubuk par\u00e7al\u0131 ekstra uzun ince zincir kolye", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4605/489/303/4605489303_1_1_16.jpg?t=1676300659897&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Zincir \u00e7ubuklu alt\u0131n kaplama uzun k\u00fcpe", "price": "899,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4605/498/303/05/4605498303_1_1_16.jpg?t=1678369816527&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Damla detayl\u0131 oval k\u00fcpe", "price": "699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4604/511/303/4604511303_1_1_16.jpg?t=1678104755529&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Alt\u0131n kaplama a\u00e7\u0131k y\u00fcz\u00fck", "price": "599,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4602/498/303/01/4602498303_2_6_16.jpg?t=1677575827191&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Oval par\u00e7al\u0131 uzun kolye", "price": "899,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4605/498/303/4605498303_8_9_16.jpg?t=1677517483419&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Damla detayl\u0131 oval k\u00fcpe", "price": "699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4605/498/303/01/4605498303_6_1_16.jpg?t=1677518059767&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Damla detayl\u0131 oval k\u00fcpe", "price": "699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4602/498/303/4602498303_1_1_16.jpg?t=1676304355077&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Oval par\u00e7al\u0131 uzun kolye", "price": "899,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4602/477/302/4602477302_1_1_16.jpg?t=1667229790665&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Alt\u0131n kaplama par\u00e7al\u0131 choker kolye", "price": "1.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/4605/474/302/4605474302_1_1_16.jpg?t=1667229793907&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "\u00c7apraz ta\u015fl\u0131 uzun k\u00fcpe", "price": "699,00 TL"}]