[{"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5746/553/712/5746553712_2_5_16.jpg?t=1680008449465&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Pencere detayl\u0131 V yaka triko s\u00fcveter", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5123/530/250/5123530250_2_5_16.jpg?t=1680186971379&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Keten kar\u0131\u015f\u0131ml\u0131 kruvaze bluz", "price": "899,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5121/530/800/5121530800_2_5_16.jpg?t=1680186670871&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Siyah p\u00fcsk\u00fcll\u00fc bluz", "price": "899,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5132/650/505/03/5132650505_2_5_16.jpg?t=1680008581797&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "S\u0131rt\u0131 \u00e7apraz tasar\u0131ml\u0131 keten bluz", "price": "899,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5132/650/505/5132650505_2_6_16.jpg?t=1680008581797&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "S\u0131rt\u0131 \u00e7apraz tasar\u0131ml\u0131 keten bluz", "price": "899,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6811/791/800/6811791800_2_5_16.jpg?t=1679922668340&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "S\u0131rt\u0131 \u00e7apraz ask\u0131l\u0131 pamuklu bluz", "price": "599,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5731/690/712/5731690712_2_5_16.jpg?t=1679568968665&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Jakarl\u0131 triko bluz", "price": "1.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5725/555/800/5725555800_2_6_16.jpg?t=1678807846203&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Siyah triko bluz - Limited Edition", "price": "1.699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5720/555/800/5720555800_2_7_16.jpg?t=1678813793928&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "P\u00fcsk\u00fcl detayl\u0131 triko bluz - Limited Edition", "price": "2.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5706/650/300/5706650300_2_5_16.jpg?t=1679502431071&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "B\u00fczg\u00fcl\u00fc bluz", "price": "1.699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5707/650/251/5707650251_2_5_16.jpg?t=1679502425462&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Pilili kaftan bluz", "price": "1.999,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5714/536/205/5714536205_2_6_16.jpg?t=1678878258117&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Fitilli pamuk ve ipek kar\u0131\u015f\u0131ml\u0131 bluz", "price": "899,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5714/536/806/5714536806_2_5_16.jpg?t=1678878258252&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Fitilli pamuk ve ipek kar\u0131\u015f\u0131ml\u0131 bluz", "price": "899,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5714/536/800/5714536800_2_5_16.jpg?t=1678878258195&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Fitilli pamuk ve ipek kar\u0131\u015f\u0131ml\u0131 bluz", "price": "899,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5716/668/710/5716668710_2_6_16.jpg?t=1678889606357&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Ajurlu \u00f6rg\u00fc bluz", "price": "1.699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5718/549/730/5718549730_2_5_16.jpg?t=1678889627431&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Halter yaka triko top", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6899/781/712/6899781712_2_5_16.jpg?t=1678889610280&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Dokulu pamuklu keten kar\u0131\u015f\u0131ml\u0131 bluz", "price": "699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6844/776/318/6844776318_1_1_16.jpg?t=1675422258327&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Keten halter yaka bluz", "price": "599,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6844/776/516/6844776516_1_1_16.jpg?t=1675422258399&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Keten halter yaka bluz", "price": "599,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6844/776/800/6844776800_1_1_16.jpg?t=1675782947674&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Keten halter yaka bluz", "price": "599,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6889/929/800/6889929800_2_5_16.jpg?t=1678889648500&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Ortas\u0131 diki\u015fli kolsuz krep t-shirt", "price": "529,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6889/929/520/6889929520_2_5_16.jpg?t=1678440162728&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Ortas\u0131 diki\u015fli kolsuz krep t-shirt", "price": "529,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6875/535/251/6875535251_2_6_16.jpg?t=1678889653528&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Kontrast \u00e7izgili kolsuz bluz", "price": "599,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6807/921/251/6807921251_2_6_16.jpg?t=1679315893718&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Pamuklu kontrast kruvaze yaka bluz", "price": "699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6807/921/800/6807921800_2_5_16.jpg?t=1679315893821&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Pamuklu kontrast kruvaze yaka bluz", "price": "699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6840/778/712/6840778712_2_5_16.jpg?t=1678889622198&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "B\u00fczg\u00fcl\u00fc keten bluz", "price": "699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6840/778/800/6840778800_2_5_16.jpg?t=1678889622328&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "B\u00fczg\u00fcl\u00fc keten bluz", "price": "699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6847/921/800/02/6847921800_2_6_16.jpg?t=1674471305815&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Kontrast ask\u0131l\u0131 bluz", "price": "699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6847/921/712/6847921712_1_1_16.jpg?t=1674037182193&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Kontrast ask\u0131l\u0131 bluz", "price": "699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6847/921/800/6847921800_1_1_16.jpg?t=1674031697138&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Kontrast ask\u0131l\u0131 bluz", "price": "699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6885/917/615/6885917615_2_7_16.jpg?t=1674124225071&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Fitilli halter yaka top", "price": "529,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6885/917/251/6885917251_1_1_16.jpg?t=1674131852262&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Fitilli halter yaka top", "price": "529,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6885/917/806/6885917806_1_1_16.jpg?t=1676461399052&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Fitilli halter yaka top", "price": "529,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6885/917/800/6885917800_1_1_16.jpg?t=1670248368165&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Fitilli halter yaka top", "price": "529,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6885/917/812/6885917812_2_6_16.jpg?t=1674138887492&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Fitilli halter yaka top", "price": "529,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6885/917/615/01/6885917615_2_6_16.jpg?t=1674138887348&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Fitilli halter yaka top", "price": "529,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6831/784/251/6831784251_2_6_16.jpg?t=1676035352544&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "\u00c7izgili kolsuz t-shirt", "price": "529,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5153/510/712/5153510712_2_6_16.jpg?t=1676035328230&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Belden pensli bluz", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5153/510/800/5153510800_2_5_16.jpg?t=1676453768508&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Belden pensli bluz", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5152/510/712/5152510712_2_10_16.jpg?t=1675956626352&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Kolsuz bol kesim halter yaka bluz", "price": "899,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6815/541/802/6815541802_2_6_16.jpg?t=1674138926729&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Kontrast \u00e7izgili kolsuz bluz", "price": "599,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5715/676/526/5715676526_2_5_16.jpg?t=1675697004283&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Kontrast fitilli triko bluz", "price": "899,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5715/676/712/5715676712_2_5_16.jpg?t=1675697004353&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Kontrast fitilli triko bluz", "price": "899,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5197/518/800/5197518800_2_5_16.jpg?t=1681222525572&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Korse detayl\u0131 siyah saten bluz", "price": "1.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6876/535/401/01/6876535401_2_10_16.jpg?t=1677683661940&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "\u00c7apraz ask\u0131l\u0131 \u00e7izgili crop top", "price": "599,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6876/535/251/6876535251_2_5_16.jpg?t=1677665256459&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "\u00c7apraz ask\u0131l\u0131 \u00e7izgili crop top", "price": "599,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6876/535/401/6876535401_2_9_16.jpg?t=1677680512122&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "\u00c7apraz ask\u0131l\u0131 \u00e7izgili crop top", "price": "599,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6880/917/800/6880917800_2_5_16.jpg?t=1677663347452&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "\u00c7apraz yaka fitilli bluz", "price": "449,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6880/917/251/6880917251_2_9_16.jpg?t=1677663347379&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "\u00c7apraz yaka fitilli bluz", "price": "449,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6854/537/500/01/6854537500_2_5_16.jpg?t=1678265346460&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Fitilli merserize pamuklu bluz", "price": "699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6854/537/500/6854537500_1_1_16.jpg?t=1678177054463&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Fitilli merserize pamuklu bluz", "price": "699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6854/537/420/6854537420_1_1_16.jpg?t=1678274655191&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Fitilli merserize pamuklu bluz", "price": "699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6882/917/251/02/6882917251_2_10_16.jpg?t=1677663301425&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "\u00c7izgili fitilli atlet", "price": "599,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6882/917/401/6882917401_2_5_16.jpg?t=1677663301558&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "\u00c7izgili fitilli atlet", "price": "599,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6882/917/251/6882917251_2_8_16.jpg?t=1677749300945&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "\u00c7izgili fitilli atlet", "price": "599,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6879/548/712/6879548712_2_8_16.jpg?t=1677684863961&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Yakas\u0131 ba\u011fc\u0131kl\u0131 kolsuz bluz", "price": "599,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6879/548/800/6879548800_2_9_16.jpg?t=1677684864041&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Yakas\u0131 ba\u011fc\u0131kl\u0131 kolsuz bluz", "price": "599,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6894/563/250/01/6894563250_2_6_16.jpg?t=1677663386857&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "\u0130nce ask\u0131l\u0131 pamuklu t-shirt", "price": "529,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6894/563/514/6894563514_2_5_16.jpg?t=1677663386978&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "\u0130nce ask\u0131l\u0131 pamuklu t-shirt", "price": "529,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6894/563/250/6894563250_2_5_16.jpg?t=1677663386857&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "\u0130nce ask\u0131l\u0131 pamuklu t-shirt", "price": "529,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6894/563/800/6894563800_2_5_16.jpg?t=1677663387036&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "\u0130nce ask\u0131l\u0131 pamuklu t-shirt", "price": "529,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5721/672/800/5721672800_2_6_16.jpg?t=1677833545425&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Siyah kolsuz bluz", "price": "899,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6853/546/251/6853546251_2_8_16.jpg?t=1677663330406&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Pencere detayl\u0131 fitilli t-shirt", "price": "699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6853/546/800/6853546800_2_6_16.jpg?t=1677669376946&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Pencere detayl\u0131 fitilli t-shirt", "price": "699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6893/926/800/6893926800_2_5_16.jpg?t=1667489215777&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Siyah b\u00fcstiyer bluz", "price": "899,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6824/540/800/6824540800_2_7_16.jpg?t=1670844446943&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Pamuklu kolsuz bluz", "price": "449,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6824/540/712/6824540712_2_5_16.jpg?t=1670257233166&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Pamuklu kolsuz bluz", "price": "449,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6819/767/712/6819767712_2_5_16.jpg?t=1670844425143&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Fitilli pamuk ve y\u00fcn kar\u0131\u015f\u0131ml\u0131 bluz", "price": "699,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6825/542/800/01/6825542800_2_5_16.jpg?t=1669028776283&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Kolsuz kontrast t-shirt", "price": "529,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6825/542/712/6825542712_1_1_16.jpg?t=1670921561715&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Kolsuz kontrast t-shirt", "price": "529,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6825/542/800/6825542800_1_1_16.jpg?t=1668684769097&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Kolsuz kontrast t-shirt", "price": "529,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6828/751/401/6828751401_2_5_16.jpg?t=1671021678015&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Kolsuz \u00e7izgili bluz", "price": "599,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6868/928/806/6868928806_2_7_16.jpg?t=1674138945758&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Kolsuz bal\u0131k\u00e7\u0131 yaka fitilli bluz", "price": "599,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/6868/928/507/6868928507_2_8_16.jpg?t=1674138945674&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Kolsuz bal\u0131k\u00e7\u0131 yaka fitilli bluz", "price": "599,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5196/517/800/5196517800_2_5_16.jpg?t=1666797728166&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Boncuklu file detayl\u0131 bluz", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/5196/517/712/5196517712_2_5_16.jpg?t=1666791640652&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Boncuklu file detayl\u0131 bluz", "price": "1.199,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/9042/952/407/9042952407_2_5_16.jpg?t=1679930245194&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Dantel detayl\u0131 kamisol bluz - Studio", "price": "1.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/9042/952/712/9042952712_2_5_16.jpg?t=1679930245301&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Dantel detayl\u0131 kamisol bluz - Studio", "price": "1.299,00 TL"}, {"imgUrl": "https://static.massimodutti.net/3/photos//2023/V/0/1/p/9408/954/902/9408954902_2_5_16.jpg?t=1679663739454&impolicy=massimodutti-itxmediumhigh&imwidth=200&imformat=chrome", "title": "Pullu bluz - Studio", "price": "2.099,00 TL"}]