[{"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/7403/108/720/7403108720_1_1_1.jpg?t=1678377231164&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "459,95 TL", "title": "Uzun denim etek"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/7422/216/001/7422216001_1_1_1.jpg?t=1679653698837&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "459,95 TL", "title": "F\u0131rf\u0131rl\u0131 yamal\u0131 etek"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/7425/218/551/7425218551_1_1_1.jpg?t=1678207048551&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "459,95 TL", "title": "F\u0131rf\u0131rl\u0131 etek"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/7423/216/001/7423216001_1_1_1.jpg?t=1678377211607&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "529,95 TL", "title": "F\u0131rf\u0131rl\u0131 desenli midi etek"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/7421/218/001/7421218001_1_1_1.jpg?t=1678377201908&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "399,95 TL", "title": "Sivri kenarl\u0131 desenli mini etek"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/7419/508/711/7419508711_1_1_1.jpg?t=1678201521395&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "699,95 TL", "title": "F\u0131rf\u0131rl\u0131 asimetrik denim etek"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/7417/202/720/7417202720_1_1_1.jpg?t=1676367017688&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "699,95 TL", "title": "Distressed denim etek"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/7424/219/449/7424219449_1_1_1.jpg?t=1678954222110&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "529,95 TL", "title": "Sivri kenarl\u0131 desenli midi etek"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/7416/202/720/7416202720_1_1_1.jpg?t=1676367013077&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "699,95 TL", "title": "Pilili uzun denim etek"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/7420/507/701/7420507701_1_1_1.jpg?t=1676534409566&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "529,95 TL", "title": "Duble pilili denim mini etek"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/7415/202/720/7415202720_1_1_1.jpg?t=1676311211112&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "599,95 TL", "title": "Diz boyu denim kargo etek"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/7410/168/456/7410168456_1_1_1.jpg?t=1674475059253&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "699,95 TL", "title": "Batik desenli uzun kargo etek"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/7414/107/709/7414107709_1_1_1.jpg?t=1675325722396&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "699,95 TL", "title": "Denim kargo etek"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/8396/128/001/8396128001_1_1_1.jpg?t=1675958283174&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "359,95 TL", "title": "Uzun etek"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/7413/161/222/7413161222_1_1_1.jpg?t=1674475069525&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "529,95 TL", "title": "\u00d6n\u00fc diki\u015fli kargo etek"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/7401/144/401/7401144401_1_1_1.jpg?t=1675957944850&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "529,95 TL", "title": "Ajurl\u0131 kal\u0131n \u00f6rg\u00fc uzun etek"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/7418/547/712/7418547712_1_1_1.jpg?t=1674820349699&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "529,95 TL", "title": "Diki\u015f detayl\u0131 denim mini etek"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/7406/161/456/7406161456_1_1_1.jpg?t=1669213758000&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "599,95 TL", "title": "B\u00fczg\u00fcl\u00fc kargo etek"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/7411/161/001/7411161001_1_1_1.jpg?t=1674475072421&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "529,95 TL", "title": "Stoperli para\u015f\u00fct etek"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/7407/161/428/7407161428_1_1_1.jpg?t=1675957933765&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "599,95 TL", "title": "Yan diki\u015fli midi kargo etek"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/7401/144/001/7401144001_1_1_1.jpg?t=1678377187711&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "529,95 TL", "title": "Ajurl\u0131 kal\u0131n \u00f6rg\u00fc uzun etek"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/7409/548/712/7409548712_1_1_1.jpg?t=1675958342718&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "529,95 TL", "title": "Pilili denim etek"}]