[{"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/0585/401/200/02/0585401200_8_1_4.jpg?t=1679904903852&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=1162&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "359,95 TL", "title": "Parlak ta\u015fl\u0131 mini \u00e7anta"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/0529/201/350/0529201350_2_3_1.jpg?t=1677774248246&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "299,95 TL", "title": "Kuma\u015f \u00e7apraz ask\u0131l\u0131 \u00e7anta"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/0530/401/004/0530401004_2_1_1.jpg?t=1678810294039&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "459,95 TL", "title": "\u00c7apraz ask\u0131l\u0131 kuma\u015f tote \u00e7anta"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/0473/401/003/0473401003_1_1_1.jpg?t=1677148213055&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "299,95 TL", "title": "\u00c7ift zincirli \u00e7apraz ask\u0131l\u0131 \u00e7anta"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/3658/401/003/3658401003_10_4_1.jpg?t=1677685692373&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "299,95 TL", "title": "Timsah desenli sert \u00e7apraz ask\u0131l\u0131 \u00e7anta"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/0499/411/148/0499411148_10_2_1.jpg?t=1675935189586&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "529,95 TL", "title": "K\u00fc\u00e7\u00fck denim \u00e7apraz ask\u0131l\u0131 \u00e7anta"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/0493/401/003/0493401003_10_4_1.jpg?t=1677511875775&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "299,95 TL", "title": "Timsah desenli ask\u0131l\u0131 \u00e7anta"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/0586/411/501/0586411501_10_2_1.jpg?t=1677077125707&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "299,95 TL", "title": "Mini bucket \u00e7anta"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/0561/401/003/0561401003_10_2_1.jpg?t=1679662028358&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "299,95 TL", "title": "\u00c7apraz ask\u0131l\u0131 mini \u00e7anta"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/0495/401/003/0495401003_1_1_1.jpg?t=1678261511960&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "359,95 TL", "title": "Uzun ask\u0131l\u0131 kol \u00e7antas\u0131"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/3632/301/003/3632301003_10_2_1.jpg?t=1677685643068&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "359,95 TL", "title": "Timsah desenli \u00e7apraz ask\u0131l\u0131 \u00e7anta"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/0495/411/200/0495411200_2_3_1.jpg?t=1678291930403&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "359,95 TL", "title": "Uzun ask\u0131l\u0131 kol \u00e7antas\u0131"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/0579/401/220/0579401220_10_2_1.jpg?t=1677059712999&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "299,95 TL", "title": "Aynal\u0131 mini kol \u00e7antas\u0131"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/0519/411/041/0519411041_2_1_1.jpg?t=1677059735375&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "299,95 TL", "title": "Suni deri bel \u00e7antas\u0131"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/0507/411/501/0507411501_1_1_1.jpg?t=1676994574853&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "359,95 TL", "title": "Parlak ta\u015fl\u0131 kol \u00e7antas\u0131"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/0505/401/001/0505401001_10_2_1.jpg?t=1676034321440&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "359,95 TL", "title": "Tokal\u0131 kuma\u015f tote \u00e7anta"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/0503/411/001/0503411001_1_1_1.jpg?t=1676363422842&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "359,95 TL", "title": "Kapakl\u0131 kol \u00e7antas\u0131"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/0528/401/003/0528401003_1_1_1.jpg?t=1680535877131&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "359,95 TL", "title": "Yar\u0131m ay kol \u00e7antas\u0131"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/0529/201/005/0529201005_10_4_1.jpg?t=1673970909871&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "359,95 TL", "title": "Kuma\u015f \u00e7apraz ask\u0131l\u0131 \u00e7anta"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/0490/401/001/0490401001_10_2_1.jpg?t=1675937074536&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "299,95 TL", "title": "\u00c7apraz ask\u0131l\u0131 \u00e7anta"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/0490/411/550/0490411550_1_1_1.jpg?t=1675937409826&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "299,95 TL", "title": "Fitilli kuma\u015f \u00e7apraz ask\u0131l\u0131 \u00e7anta"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/0528/401/001/0528401001_1_1_1.jpg?t=1680535823272&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "359,95 TL", "title": "Yar\u0131m ay kol \u00e7antas\u0131"}]