[{"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/1315/533/700/07/1315533700_2_10_1.jpg?t=1680534307565&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "529,95 TL", "title": "Uzun denim comfort etek"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/1315/533/709/1315533709_1_1_1.jpg?t=1678893428444&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "599,95 TL", "title": "Uzun denim comfort etek"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/1315/533/003/1315533003_1_1_1.jpg?t=1678812791938&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "599,95 TL", "title": "Uzun denim comfort etek"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/1315/533/700/1315533700_10_1_1.jpg?t=1678879449223&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "599,95 TL", "title": "Uzun denim comfort etek"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/1317/128/704/05/1317128704_10_1_1.jpg?t=1680262232758&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "599,95 TL", "title": "Denim mini etek"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/1310/489/711/1310489711_1_1_1.jpg?t=1678439905467&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "599,95 TL", "title": "Uzun vintage denim etek"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/1315/533/700/01/1315533700_8_1_4.jpg?t=1678720629626&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=1162&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "599,95 TL", "title": "Uzun denim comfort etek"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/1305/530/430/1305530430_10_1_1.jpg?t=1680536900569&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "599,95 TL", "title": "Uzun rustik etek"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/1317/128/711/1317128711_1_1_1.jpg?t=1677600325752&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "459,95 TL", "title": "Denim mini etek"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/1317/158/003/1317158003_10_1_1.jpg?t=1679498947097&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "459,95 TL", "title": "Denim mini etek"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/7425/218/132/7425218132_1_1_1.jpg?t=1678380257808&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "399,95 TL", "title": "F\u0131rf\u0131rl\u0131 etek"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/1356/569/430/1356569430_1_1_1.jpg?t=1678723301136&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "459,95 TL", "title": "D\u00fc\u011f\u00fcml\u00fc rustik \u015fort etek"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/4721/511/001/4721511001_2_1_1.jpg?t=1678795281905&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "359,95 TL", "title": "Triko mini etek"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/4671/168/001/4671168001_1_1_1.jpg?t=1678795275201&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "459,95 TL", "title": "Kruvaze \u015fort etek"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/1318/596/711/1318596711_1_1_1.jpg?t=1679909483937&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "459,95 TL", "title": "Diki\u015f detayl\u0131 stre\u00e7 mini etek"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/1346/527/133/1346527133_1_1_1.jpg?t=1679051288332&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "529,95 TL", "title": "Katl\u0131 smart midi etek"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/1338/142/045/1338142045_1_1_1.jpg?t=1679495637150&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "599,95 TL", "title": "Saten katl\u0131 midi etek"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/1278/158/006/1278158006_10_1_1.jpg?t=1680168644067&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "599,95 TL", "title": "Fitilli kuma\u015ftan kemerli mini etek"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/1285/128/010/1285128010_1_1_1.jpg?t=1677584535910&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "459,95 TL", "title": "Kruvaze \u015fort etek"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/7403/108/720/7403108720_1_1_1.jpg?t=1678377231164&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "529,95 TL", "title": "Uzun denim etek"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/1250/107/540/1250107540_1_1_1.jpg?t=1679495601202&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "529,95 TL", "title": "Saten midi etek"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/7425/218/551/7425218551_1_1_1.jpg?t=1678207048551&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "529,95 TL", "title": "F\u0131rf\u0131rl\u0131 etek"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/1344/569/430/1344569430_1_1_1.jpg?t=1678693847487&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "529,95 TL", "title": "Rustik keten midi etek"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/1353/528/004/1353528004_10_1_1.jpg?t=1678890338003&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "599,95 TL", "title": "Katl\u0131 smart midi etek"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/7423/216/001/7423216001_1_1_1.jpg?t=1678377211607&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "459,95 TL", "title": "F\u0131rf\u0131rl\u0131 desenli midi etek"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/1312/495/702/1312495702_1_1_1.jpg?t=1678878491748&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "599,95 TL", "title": "Stre\u00e7 denim midi etek"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/1340/536/004/1340536004_1_1_1.jpg?t=1677672195376&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "399,95 TL", "title": "Fitilli midi etek"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/4724/660/450/4724660450_1_1_1.jpg?t=1680248026957&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "459,95 TL", "title": "Kal\u0131n pilili etek"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/1269/222/001/1269222001_1_1_1.jpg?t=1678701602313&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "459,95 TL", "title": "Daire desenli midi etek"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/1321/321/001/1321321001_2_1_1.jpg?t=1676564972868&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "529,95 TL", "title": "Bel detayl\u0131 uzun smart etek"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/1308/308/721/1308308721_1_1_1.jpg?t=1679322846944&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "459,95 TL", "title": "Criss-cross denim skort"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/7420/507/701/7420507701_1_1_1.jpg?t=1676534409566&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "529,95 TL", "title": "Duble pilili denim mini etek"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/7418/547/712/7418547712_1_1_1.jpg?t=1674820349699&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "459,95 TL", "title": "Diki\u015f detayl\u0131 denim mini etek"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/7534/541/006/7534541006_1_1_1.jpg?t=1678266915535&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "459,95 TL", "title": "Uzun ajurlu triko etek"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/1611/854/551/1611854551_2_1_1.jpg?t=1679928823704&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "529,95 TL", "title": "Uzun triko etek"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/1563/851/006/1563851006_1_1_1.jpg?t=1677664328770&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "599,95 TL", "title": "Ajurlu \u00f6rg\u00fc etek"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/1320/482/430/1320482430_2_1_1.jpg?t=1680247789848&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "599,95 TL", "title": "Kargo \u015fort etek"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/1338/472/004/1338472004_1_1_1.jpg?t=1677665290569&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "599,95 TL", "title": "Saten katl\u0131 midi etek"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/1345/114/552/1345114552_10_1_1.jpg?t=1678189315949&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "529,95 TL", "title": "Asimetrik kenarl\u0131 t\u00fcl midi etek"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/1319/476/701/1319476701_10_1_1.jpg?t=1678374895624&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "829,95 TL", "title": "Uzun d\u00f6k\u00fcml\u00fc denim etek"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/4671/540/001/4671540001_1_1_1.jpg?t=1673973107602&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "459,95 TL", "title": "Suni deri, kruvaze \u015fort etek"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/7410/168/456/7410168456_10_1_1.jpg?t=1674475059253&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "529,95 TL", "title": "Batik desenli uzun kargo etek"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/7416/202/720/7416202720_1_1_1.jpg?t=1676367013077&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "699,95 TL", "title": "Pilili uzun denim etek"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/7419/508/711/7419508711_1_1_1.jpg?t=1678201521395&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "599,95 TL", "title": "F\u0131rf\u0131rl\u0131 asimetrik denim etek"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/7414/107/709/7414107709_10_1_1.jpg?t=1675325722396&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "529,95 TL", "title": "Denim kargo etek"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/1266/526/048/1266526048_1_1_1.jpg?t=1679992957582&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "459,95 TL", "title": "Ba\u011fc\u0131kl\u0131 d\u00f6k\u00fcml\u00fc \u015fort etek"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/1255/548/702/1255548702_10_1_1.jpg?t=1678376773579&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "599,95 TL", "title": "Uzun denim etek"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/1331/892/430/1331892430_2_1_1.jpg?t=1680247843773&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "529,95 TL", "title": "Taba rengi mini \u015fort etek"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/4724/559/250/4724559250_2_1_1.jpg?t=1680247995574&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "459,95 TL", "title": "Kareli duble pilili etek"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/1310/489/711/12/1310489711_1_1_1.jpg?t=1680263680738&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "699,95 TL", "title": "Uzun vintage denim etek"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/8396/128/001/8396128001_1_1_1.jpg?t=1675958283174&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "359,95 TL", "title": "Uzun etek"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/1315/533/003/08/1315533003_8_1_4.jpg?t=1679303295749&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=1162&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "599,95 TL", "title": "Uzun denim comfort etek"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/5061/754/010/5061754010_10_1_1.jpg?t=1680248148668&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "399,95 TL", "title": "Y\u0131rtma\u00e7l\u0131 triko etek"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/7406/161/456/7406161456_1_1_1.jpg?t=1669213758000&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "529,95 TL", "title": "B\u00fczg\u00fcl\u00fc kargo etek"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/1298/549/001/1298549001_1_1_1.jpg?t=1680247782871&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "459,95 TL", "title": "Ba\u011fc\u0131kl\u0131 suni deri \u015fort etek"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/7401/144/001/7401144001_1_1_1.jpg?t=1678377187711&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "529,95 TL", "title": "Ajurl\u0131 kal\u0131n \u00f6rg\u00fc uzun etek"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/7407/161/428/7407161428_10_1_1.jpg?t=1675957933765&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "599,95 TL", "title": "Yan diki\u015fli midi kargo etek"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/1281/158/701/1281158701_1_1_1.jpg?t=1679649090779&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "459,95 TL", "title": "Denim mini etek"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/9056/408/001/9056408001_1_1_1.jpg?t=1678272718460&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "359,95 TL", "title": "Y\u00fczme kuma\u015fl\u0131 stre\u00e7 etek"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/5061/754/210/5061754210_1_1_1.jpg?t=1669729910678&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "399,95 TL", "title": "Y\u0131rtma\u00e7l\u0131 triko etek"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/4699/996/001/4699996001_1_1_1.jpg?t=1669739848325&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "529,95 TL", "title": "Pilili uzun etek"}]