[{"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/0585/401/200/02/0585401200_8_1_4.jpg?t=1679904903852&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=1162&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "359,95 TL", "title": "Parlak ta\u015fl\u0131 mini \u00e7anta"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/0529/201/350/0529201350_2_3_1.jpg?t=1677774248246&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "299,95 TL", "title": "Kuma\u015f \u00e7apraz ask\u0131l\u0131 \u00e7anta"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/0530/401/004/0530401004_2_1_1.jpg?t=1678810294039&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "459,95 TL", "title": "\u00c7apraz ask\u0131l\u0131 kuma\u015f tote \u00e7anta"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/0473/401/003/0473401003_1_1_1.jpg?t=1677148213055&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "299,95 TL", "title": "\u00c7ift zincirli \u00e7apraz ask\u0131l\u0131 \u00e7anta"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/3658/401/003/3658401003_10_4_1.jpg?t=1677685692373&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "299,95 TL", "title": "Timsah desenli sert \u00e7apraz ask\u0131l\u0131 \u00e7anta"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/0499/411/148/0499411148_10_2_1.jpg?t=1675935189586&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "529,95 TL", "title": "K\u00fc\u00e7\u00fck denim \u00e7apraz ask\u0131l\u0131 \u00e7anta"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/0493/401/003/0493401003_10_4_1.jpg?t=1677511875775&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "299,95 TL", "title": "Timsah desenli ask\u0131l\u0131 \u00e7anta"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/0586/411/501/0586411501_10_2_1.jpg?t=1677077125707&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "299,95 TL", "title": "Mini bucket \u00e7anta"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/0561/401/003/0561401003_10_2_1.jpg?t=1679662028358&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "299,95 TL", "title": "\u00c7apraz ask\u0131l\u0131 mini \u00e7anta"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/0495/401/003/0495401003_1_1_1.jpg?t=1678261511960&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "359,95 TL", "title": "Uzun ask\u0131l\u0131 kol \u00e7antas\u0131"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/3632/301/003/3632301003_10_2_1.jpg?t=1677685643068&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "359,95 TL", "title": "Timsah desenli \u00e7apraz ask\u0131l\u0131 \u00e7anta"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/0495/411/200/0495411200_2_3_1.jpg?t=1678291930403&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "359,95 TL", "title": "Uzun ask\u0131l\u0131 kol \u00e7antas\u0131"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/0579/401/220/0579401220_10_2_1.jpg?t=1677059712999&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "299,95 TL", "title": "Aynal\u0131 mini kol \u00e7antas\u0131"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/0519/411/041/0519411041_2_1_1.jpg?t=1677059735375&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "299,95 TL", "title": "Suni deri bel \u00e7antas\u0131"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/0507/411/501/0507411501_1_1_1.jpg?t=1676994574853&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "359,95 TL", "title": "Parlak ta\u015fl\u0131 kol \u00e7antas\u0131"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/0505/401/001/0505401001_10_2_1.jpg?t=1676034321440&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "359,95 TL", "title": "Tokal\u0131 kuma\u015f tote \u00e7anta"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/0528/401/003/0528401003_1_1_1.jpg?t=1680535877131&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "359,95 TL", "title": "Yar\u0131m ay kol \u00e7antas\u0131"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/0529/201/005/0529201005_10_4_1.jpg?t=1673970909871&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "359,95 TL", "title": "Kuma\u015f \u00e7apraz ask\u0131l\u0131 \u00e7anta"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/0490/401/001/0490401001_10_2_1.jpg?t=1675937074536&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "299,95 TL", "title": "\u00c7apraz ask\u0131l\u0131 \u00e7anta"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/0490/411/550/0490411550_1_1_1.jpg?t=1675937409826&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "299,95 TL", "title": "Fitilli kuma\u015f \u00e7apraz ask\u0131l\u0131 \u00e7anta"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/0528/401/001/0528401001_1_1_1.jpg?t=1680535823272&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "359,95 TL", "title": "Yar\u0131m ay kol \u00e7antas\u0131"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/3614/301/005/3614301005_2_1_1.jpg?t=1673973165796&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "359,95 TL", "title": "\u00c7apraz ask\u0131l\u0131 kapitone \u00e7anta"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/3632/301/001/3632301001_10_4_1.jpg?t=1673973441654&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "359,95 TL", "title": "Timsah desenli \u00e7apraz ask\u0131l\u0131 \u00e7anta"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/0525/001/001/0525001001_1_1_1.jpg?t=1606908100371&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "459,95 TL", "title": "Sert tote \u00e7anta"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/3668/301/001/3668301001_2_1_1.jpg?t=1675946060800&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "299,95 TL", "title": "Klipsli d\u00fcz \u00e7apraz ask\u0131l\u0131 \u00e7anta"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/0494/411/004/0494411004_10_4_1.jpg?t=1674750607028&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "359,95 TL", "title": "Tokal\u0131 kol \u00e7antas\u0131"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/0495/411/250/0495411250_1_1_1.jpg?t=1674570971712&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "359,95 TL", "title": "Uzun ask\u0131l\u0131 kol \u00e7antas\u0131"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/0496/401/001/0496401001_2_3_1.jpg?t=1674570978422&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "299,95 TL", "title": "Mini \u00e7apraz ask\u0131l\u0131 \u00e7anta"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/0496/401/003/0496401003_1_1_1.jpg?t=1679987536991&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "299,95 TL", "title": "Mini \u00e7apraz ask\u0131l\u0131 \u00e7anta"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/0475/401/001/0475401001_2_3_1.jpg?t=1675944118938&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "359,95 TL", "title": "Zincirli kapitone \u00e7apraz ask\u0131l\u0131 \u00e7anta"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/3622/311/001/3622311001_2_2_1.jpg?t=1675943976863&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "459,95 TL", "title": "Kuma\u015f s\u0131rt \u00e7antas\u0131"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/3615/301/001/3615301001_1_1_1.jpg?t=1669726910427&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "529,95 TL", "title": "Orta boy kapitone tote \u00e7anta"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/0493/411/200/0493411200_10_2_1.jpg?t=1674566483574&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "299,95 TL", "title": "Timsah desenli ask\u0131l\u0131 \u00e7anta"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/0493/401/001/0493401001_1_1_1.jpg?t=1674733111401&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "299,95 TL", "title": "Timsah desenli ask\u0131l\u0131 \u00e7anta"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/3620/301/001/3620301001_2_3_1.jpg?t=1666351764465&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "299,95 TL", "title": "\u00c7apraz ask\u0131l\u0131 kapitone \u00e7anta"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/0574/411/001/0574411001_10_4_1.jpg?t=1674578292308&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "299,95 TL", "title": "Mini kol \u00e7antas\u0131"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/3630/301/001/3630301001_10_4_1.jpg?t=1659537120966&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "359,95 TL", "title": "Zincirli timsah desenli \u00e7apraz ask\u0131l\u0131 \u00e7anta"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/3630/311/200/3630311200_1_1_1.jpg?t=1674825821689&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "359,95 TL", "title": "Zincirli timsah desenli \u00e7apraz ask\u0131l\u0131 \u00e7anta"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/3623/311/001/3623311001_1_1_1.jpg?t=1669738085774&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "359,95 TL", "title": "Tokal\u0131 \u00e7apraz kol \u00e7antas\u0131"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/3623/311/004/3623311004_1_1_1.jpg?t=1669728779645&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "359,95 TL", "title": "Tokal\u0131 \u00e7apraz kol \u00e7antas\u0131"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/0560/401/001/0560401001_1_1_1.jpg?t=1680168514157&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "299,95 TL", "title": "B\u00fczg\u00fcl\u00fc omuz ask\u0131l\u0131 \u00e7anta"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/0471/401/550/0471401550_10_4_1.jpg?t=1675944014983&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "459,95 TL", "title": "Basic kuma\u015f tote \u00e7anta"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/3609/301/001/3609301001_1_1_1.jpg?t=1669726635978&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "299,95 TL", "title": "Fermuarl\u0131 timsah desenli \u00e7apraz ask\u0131l\u0131 \u00e7anta"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/0487/411/004/0487411004_2_3_1.jpg?t=1674747495193&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "399,95 TL", "title": "Dalgal\u0131 kol \u00e7antas\u0131"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/0482/401/001/0482401001_1_1_1.jpg?t=1678810640938&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "699,95 TL", "title": "Suni deri kapitone tote \u00e7anta"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/3520/101/550/3520101550_1_1_1.jpg?t=1678810647360&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "599,95 TL", "title": "Fermuarl\u0131 kuma\u015f tote \u00e7anta"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/3621/311/001/3621311001_1_1_1.jpg?t=1669730497091&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "299,95 TL", "title": "Kuma\u015f bel \u00e7antas\u0131"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/0577/401/050/0577401050_10_4_1.jpg?t=1675269908753&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "229,95 TL", "title": "Mini \u00e7apraz ask\u0131l\u0131 \u00e7anta"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/3521/101/005/3521101005_2_1_1.jpg?t=1673974019653&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "359,95 TL", "title": "Zincir ask\u0131l\u0131 kapitone \u00e7apraz \u00e7anta"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/0473/401/510/0473401510_10_1_1.jpg?t=1679585061994&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "299,95 TL", "title": "\u00c7ift zincirli \u00e7apraz ask\u0131l\u0131 \u00e7anta"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/0531/401/001/0531401001_1_1_1.jpg?t=1677147543358&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "179,95 TL", "title": "Desenli It bag"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/3548/399/001/3548399001_1_1_1.jpg?t=1677230712376&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "89,95 TL", "title": "It bag"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/0473/401/001/0473401001_2_3_1.jpg?t=1675944075614&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "299,95 TL", "title": "\u00c7ift zincirli \u00e7apraz ask\u0131l\u0131 \u00e7anta"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/3613/301/001/3613301001_1_1_1.jpg?t=1669727435105&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "459,95 TL", "title": "Kapitone tote \u00e7anta"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/0501/410/001/0501410001_10_2_1.jpg?t=1676369406320&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "459,95 TL", "title": "D\u00fcz kuma\u015f tote \u00e7anta"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/3646/301/001/3646301001_1_1_1.jpg?t=1669739106669&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "299,95 TL", "title": "Zincirli, kuma\u015f, \u00e7apraz ask\u0131l\u0131 \u00e7anta"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/0472/401/550/0472401550_2_1_1.jpg?t=1675944105572&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "399,95 TL", "title": "Cepli kol \u00e7antas\u0131"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/0585/401/148/0585401148_2_3_1.jpg?t=1675864706478&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "359,95 TL", "title": "Parlak ta\u015fl\u0131 mini \u00e7anta"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/0585/401/200/0585401200_1_1_1.jpg?t=1676019498833&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "359,95 TL", "title": "Parlak ta\u015fl\u0131 mini \u00e7anta"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/0484/401/001/0484401001_2_1_1.jpg?t=1673949638520&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "459,95 TL", "title": "Kapitone \u00e7ift \u00e7apraz ask\u0131l\u0131 \u00e7anta"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/0497/412/001/0497412001_1_1_1.jpg?t=1674645593576&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "599,95 TL", "title": "Ba\u011fc\u0131kl\u0131 ipli tote \u00e7anta"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/0504/401/220/0504401220_10_2_1.jpg?t=1675265657666&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "299,95 TL", "title": "Aynal\u0131 kol \u00e7antas\u0131"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/0569/412/001/0569412001_10_3_1.jpg?t=1674578312001&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "299,95 TL", "title": "Teknik mini \u00e7anta"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/0561/401/001/0561401001_2_1_1.jpg?t=1675943994860&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "299,95 TL", "title": "\u00c7apraz ask\u0131l\u0131 mini \u00e7anta"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/0489/412/001/0489412001_1_1_1.jpg?t=1674562746430&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "359,95 TL", "title": "Spor kuma\u015f \u00e7apraz ask\u0131l\u0131 \u00e7anta"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/0570/412/001/0570412001_1_1_1.jpg?t=1674578336115&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "299,95 TL", "title": "\u00c7ift cepli mini \u00e7anta"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/3641/411/252/3641411252_1_1_1.jpg?t=1674825795651&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "399,95 TL", "title": "Zincirli timsah desenli \u00e7apraz ask\u0131l\u0131 \u00e7anta"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/0491/411/001/0491411001_1_1_1.jpg?t=1674750569589&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "399,95 TL", "title": "Cepli kuma\u015f \u00e7apraz \u00e7anta"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/0575/413/001/0575413001_1_1_1.jpg?t=1674649573265&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "299,95 TL", "title": "Mini yar\u0131m ay \u00e7anta"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/0485/411/252/0485411252_1_1_1.jpg?t=1674733152687&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "399,95 TL", "title": "Z\u0131mbal\u0131 timsah desenli kol \u00e7antas\u0131"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/0481/411/001/0481411001_1_1_1.jpg?t=1674486791538&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "359,95 TL", "title": "Zincirli tek renkli \u00e7apraz ask\u0131l\u0131 \u00e7anta"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/0470/411/001/0470411001_1_1_1.jpg?t=1675944068782&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "359,95 TL", "title": "Ay \u015feklinde b\u00fczg\u00fcl\u00fc \u00e7anta"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/0560/411/550/0560411550_1_1_1.jpg?t=1676015113838&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "299,95 TL", "title": "B\u00fczg\u00fcl\u00fc postac\u0131 \u00e7antas\u0131"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/3521/101/003/3521101003_10_1_1.jpg?t=1680614644631&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "359,95 TL", "title": "Zincir ask\u0131l\u0131 kapitone \u00e7apraz \u00e7anta"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/3625/311/004/3625311004_2_1_1.jpg?t=1675944155203&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "459,95 TL", "title": "Z\u0131mbal\u0131 kol \u00e7antas\u0131"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/0722/011/001/0722011001_10_2_1.jpg?t=1664441772299&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "299,95 TL", "title": "\u00c7apraz ask\u0131l\u0131 kapitone \u00e7anta"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/3620/311/001/3620311001_2_3_1.jpg?t=1673973319745&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "299,95 TL", "title": "\u00c7apraz ask\u0131l\u0131 kapitone \u00e7anta"}, {"infoUrl": "https://static.e-stradivarius.net/5/photos3/2023/V/0/1/p/3531/101/001/3531101001_10_1_1.jpg?t=1628148633601&impolicy=stradivarius-itxmediumhigh&imwidth=572&imformat=chrome&imdensity=1", "price": "459,95 TL", "title": "Zincir ask\u0131l\u0131 kapitone \u00e7apraz \u00e7anta"}]